點解突然多咗咁多post叫人唔好破壞鋪頭？

出面好多Post叫人唔好破壞美心，仲分哂TIER話咩罷食罷買就夠。
今朝優品360出聲明話自己係普通鋪頭，同福建幫冇關係。
係唔係有人對於被破壞開始驚？

推

唔該用下腦
破壞一定啱?自我感覺良好
冇自省能力必敗
相對比例個post講得好啱

坦白講 我一開始都覺得好爽
但諗清楚 的確係唔太好睇
唔係單單講緊民意 係國際對依樣野既睇法
國際戰線係重要 我地要小心唔好變左唔同政見就打

我同意有個Post係分Tier去做
真係對手足有實際傷害既 打都無所謂
單單政見唔同 唔食/玩尻佢就夠

我話之佢成幢拆左
唔割,核爆都唔割

唔比有反對意見? 定又係笠定頂3毛帽比人先

嘩突然啲民意撚又出返黎。同當初私了機場支那人啲論點一鳩樣。罷食罷買有用就唔洗搞到而家咁啦。

[裝修路線] 麻煩手足停一停，入一入睇完幾個post 先再行

而家我咪反對緊佢個反對意見囉。幾時話唔俾有反對意見，似乎笠我三毛個個係你喎。

好多鋪頭有cam 啲人又唔包實啲戴手套
其實鋪頭塗鴉 就夠

收皮啦。私了係因為黑警無撚用。藍店同中銀本身你就無權搞鳩佢。極其量係美心，我支持淨噴，唔支持拆。成L日屌人風向同五毛，遲早運動無曬人

我哋冇乜子彈
國際戰線極重要

同溫層好易墮入自己係行正義 做乜都啱 文宣搭夠
嘅危險狀態

所以話自省 獨立思考極重要
依樣藍絲冇

仲有
點解多咗咁多post叫人唔好亂破壞？
咁都問得出
咪因為依家破壞舖頭行為以幾何級數增加中

拆 下拆下 拆到無就無野噴

塗鴉係最低消費啦。有Cam就算塗鴉都係計落刑事毁壞，所以我主張不如拆撚埋佢。

破壞都係能夠達到目的
都係個句
核爆都唔割
各有各做

你個思維完全係義和團式

唔講道理 冇自省能力 驕兵必敗

拆福建幫 除暴安良
支持

爆地鐵又唔見佢地咁講
每個國家示威都係咁架啦
個道德標準set係只破壞不搶掠唔好咩
你睇下中國反日示威先啦
香港人根本就係太溫和

你傻鳩定點
大公司cam多數連server
銀行機都係

拆野真心high risk

拆野仲要帶工具

大佬呀，派臥底開實彈呢啲都叫唔夠子彈？咁只可以怪你地啲和理非唔夠努力啦

樓主係咪癲
叫唔好就係對家？

希望真前線可以諗下
連咁同溫咁深黃嘅連登都咁多爭議聲音
點解唔集中火力做啲爭議=0嘅事（港鐵/狗屋/777）

因為真係覺得有問題囉

而家邊間鋪你覺得係搞得唔岩？

你試下上網搵下英文報導關於破壞鋪頭既新聞，大部分都只係報導破壞呢個動作，背後理念原因完全無講
唔好講話外國人，唔係個個和理非都跟得咁貼，知道點解要咁做
破壞唔係問題，但要令人地明點解要咁做

政府野同 民企有啲唔同

喂，你同上面條友做乜野姐。理性討論左一句「你收皮啦」右一句「你傻鳩定點」。
而家行出黎都已經係High risk啦，仲計拆野噴野，甚至乎出黎行咩。拆野不嬲都blackbloc啦，你呢啲人哂氣屌鳩我，不如宣傳下點樣做Blackbloc好過啦。

驚民意接受唔到，始終得我地圍內唔割係唔夠

另外就係係咪間間都要咁扑？
福建幫打人，扑鳩佢，係人都明
美心東海堂，冇打過人，淨係語言暴力
都咁破壞佢
對家會諗，咁我咪打鳩哂你啲黃店囉

你high risk 報復係中資有咩用?

on9 都話要分程度
破壞就等於啱？

拿，呢個要貼堂啦。
呢位巴打冇屌鳩拆鋪，反而係要你地班冷軍和理非做多啲宣傳，唔係阻止前線兄弟拆鋪。
睇清楚啲啦柒頭皮們。

咪係

核彈都唔割
爆下舖頭嘈乜鳩

因為真係唔太好
我哋分清主要敵人，對準政權
其他次要敵人再分級唔係好啲咩？

黃店就算被我地破壞都會明白，所以大家要無差別攻擊

因為影響到佢地賺錢 咪多人彈出黎
仲咪計有一班偽善光環民意撚
對「暴力」好反感

大家留意
嗰個iambad係低級紅

言論只一咪煽動
冇point嘅

因為大家唔想輸 大家反省緊自己做緊啲咩
無底線但係要有良知 如果唔係就走錯路

今時今日仲講民意
因為破壞鋪頭而由黃轉藍既,救返都哂藥費
「核爆都唔割」唔係口號,係所有企出黎既人一致認同
對面係殺緊人,我地破壞鋪頭會影響民意?

個班仆街唔出嚟，剩係等前線做阿嘛仲分級，分級完前線唔做係咪又割啊

美叫每個員工上黎打一個post,都有幾萬個post啦
正常

因為有人破壞鋪頭 不嬲有野做得唔完美就會有檢討post
成日都過份解讀

要唔好睇大把野啦
火魔法好睇? 爆黨鐵好睇?
扑鋪頭只扑不搶先好睇

核爆都唔割

核爆都唔割!

不完美 可接受 要改善

屌，個撚個一唔岩聽就話人三毛又盛，我地唔撚係紅衛兵呀屌

的確有淺黃同市民唔太鐘意
例如吉野家因為撕子狗fb件事, 其實未需要做到破壞
反而福建幫就可以理解
出面都好多和理非下
我有同佢地解釋下 但佢地咁非暴力似乎都唔太接受
最好手足都係針對真係有明顯影響的藍店紅店好D

同埋市民可以忍受到抗爭帶來嘅少少唔方便，係因為黑警下下重裝出嚟大幅惡化成個局勢
但打鋪頭黑警唔會好似塞馬路咁重防，由得你打，就算有文宣（講好多次文宣非萬能），大眾都難以將打鋪頭同黑警暴拉上直接關係

唔割唔代表唔駛反省同改善

你老母你呢啲就真係分化鬼喇

但好多連登仔女真係一唔啱聽就話人係分化，係鬼
咁同中共一有唔啱聽嘅意見就話發佈人有精神病有乜分别？

成日叫人對準政權，中資乜就係政權DNLM！

樓上仲有人叫人唔好拆中資，我真係五體投地啦。

吉野家係因為個老細自爆參加支持警察集會,而且佢炒左撕紙狗個員工

Typo sor

爆鋪個罪無咁大，係人都識揀

根本佢自己就係想搞臭個運動，自己係鬼仲話人地係鬼
同d五毛扮前線屌人屈人冷氣軍師一樣

唔割唔代表唔駛反省唔駛改善

核爆都唔割蓆 唔係藉口
講出黎係想大家改善下 唔係要割蓆
洗唔洗下下人地講咩都話人割蓆呀？

講就易
無爭議但好容易被補呢

不完美,可接受
的確係有改善空間既,例如噴返D標誌性既野:

前線手足求你入嚟花3秒睇睇，可以改變全場革命

既然班藍嘅都唔想做香港人我地呢啲甲由嘅生意 咪幫下手剷除你地喺香港嘅舖頭囉 宜家先黎驚？ 藍絲就係咁撚短視

但唔會因為純粹「容易啲」而唔理行動守則架嘛

民意根本唔會逆轉 垃圾政府 警隊腐敗到pk

似乎唔識反省係閣下。當初機場支那人又係類似你地班人話會搞臭會唔好睇。最後係點？屈我係鬼，我無話可說。

可改善

不過真心點解要咁做
因為人地政見不同？
因為無良心？
其實我都唔覺要去到破壞人地

你做乜啫 又係到同情d惡人嘅財產 爛個幾塊玻璃

噴同拎飛仔甚或至喺佢門口叫人唔好入就夠
破壞一嚟高risk二嚟失民心
實有人屌民心可不理或者做番文宣就得
但老老實實，客觀層面係有好多淺黃唔受，外國亦好多人仲停留緊香港係高質示威者、二百萬人和平行嘅畫面而支持我地
爆咗啲大集團連鎖舖佢比啲錢就整得番，分分鐘中共孭條數，爆佢燒佢個動作個return唔會高得去邊，唔值

Ps. 唔割唔等如唔檢討

因為正確
但係要破壞啱鋪
唔係會碌柒

因為真係唔好囉！

嗱
我意思係你可以唔贊成破壞鋪頭
但唔好逼佢哋去高危地方

狗用真槍點打得贏
經濟戰就有機喇

不完美、可接受、要改善
佢哋往往冇咗最後嗰點
之後話佢唔改，佢又一嘢整一句“前綫決定”就算

其實因為真係有同路人問呢條問題

唔好話啲中年和理非跟唔上話覺得活動變質，鬼佬傳媒都跟唔上啦，你自己睇吓人哋啲報道。

大家琴晚已經大把post 解釋晒會攻擊d 咩 就由文宣組攬

而家仲屌既 一撚定係網絡阻膠

推，尋日見到我已經想問
覺得有人帶風向

我推撚爆你個post

近排溫州先話千人圍城管，反車係最低消費。
香港班冷軍？
機場私了？不了，太暴力。
開始拆黨鐵？不了，會阻到普通市民，民意逆轉。
到而家拆鋪？不了，外媒影到會行動失焦，國際唔支持。

注意，以上「不了」可以互相通用，呢個就係佢地嘅論點。

冇眼睇。

唔係唔好破壞，係小心唔好錯殺良民咋

繼續核彈都唔好割囉
再係咁落去真係輸硬

對方開槍殺人都冇後果
你仲要限制自己？

最能憎你d on9仔
又話驚又話風向又盛

不如你話能晒事啦屌你老母

幾時落去探部八達通機

核彈都唔割 要贏就要奸

下，我支持扑鳩個支那蛆架喎

港鐵狗屋冇爭議？坐左幾耐

前線一定無錯
分化一定係鬼
大家要block晒分化鬼

我覺得黨鐵、福建幫視人命如糞土
法律制度制裁唔到佢地
所以破壞佢地 令佢地冇得做生意
用呢樣野去制裁

美心吉野家我就覺得未需要去到爆鋪

呢啲係直接同警暴有關嘅地方
黨鐵運狗 狗屋係警署

出面班戇鳩根本唔用腦，叫人罷食罷買有撚用？

我剩係見到元氣每日每晚都幾十人排隊

講咗兩個月罷乜罷乜，香港人做到啲乜？

唔洗限制丫嘛
咁我又問下你
係街聽到藍絲講野難聽係咪可以私鳥佢？
因為美心仆街所以可以食佢啲野唔畀錢？
你隔離屋疑似係狗所以可以老豆搵仔佢？

仲有好多黃根本連吉野家，美心衰咗咩都唔知，更加唔好話知道元氣starbucks under 美心

所以連罷食都唔識，第一眼就見到爆鋪
即係連一般藍絲鋪，你屌人，你行刑都公開講佢犯邊條罪呀

又美心
上到去聯合國做fake new,用權勢壓逼教育界
你都仲可以話冇野,昨日到依家都仲話冇咩野
幾時得閒落去探八達通機

咪就係對呢班撚樣香港人失望所以先要爆鋪囉，靠你地自己罷工罷食死得啦

以暴制暴
對家既暴力係肢體暴力
爆鋪只係死物
完完比不上

打人/放人打人唔洗代價？

拎膠棍浮板係咪代表可以開槍

咁早帶風向要人唔裝修

不如叫大家唔好遊行 每晚落商場唱歌仔算啦

真係好撚得意，佢已經暗示咗自己會割席，心都淡埋。
巴打勿勞氣，佢地只係未睇得咁清。
我只能夠講一句實彈都開埋，拆你幾間鋪，何嘗不可？

幾時話冇野呀
要抵制唔係淨係得破壞間鋪呀

當個政府派鬼去放火，就知道其實佢唔怕你放，仲不知幾想你放...
點解仲要搭個台比個政權？
一個簡單邏輯，點解要做一D對家想你做嘅嘢？

塊玻璃好痛

上面e.g #97果批人真係不知所謂
咁得閒幫藍絲解釋不如落去檔子彈啦,留係到做文宣都覺得垃圾

真 班嘈生晒既根本係幫襯開既

今日風向停止裝修

開始有啲日本學運feel
有人發覺唔係好妥上嚟發表意見
就俾話覺悟唔夠高係道德撚風向撚
遲啲如果真係有個店員企係間舖前面阻止人爆野係咪要一棍毆落佢打到佢爆江？

所以要爆之餘行刑嗰陣都要貼野話比全世界佢地犯邊條罪囉

真理。

Push

家陣就係文宣組表示解釋有難度，咁前線又可唔可以聽一聽傾一傾？

去屋企附近d元氣starfuck 行轉先啦抵制

福建幫無問題
證明到係popo開既都無問題

其他老實講，就算係美心都唔好
返返去武力對等原則，美心旗下就做免費自修室好啦

駁唔到

岩啊,應該返去初步
開遮幫警察檔檔太陽,檔檔雨咪幾好
又有返民意

唔睇唔知麻雀舖唔多連登仔朋友

大眾活動要合眾人之力，不停反思改進
有道理、有用就聽

不嬲連登仔惡過紅衛兵

我都係咁諗,真係要拆，一定要做好文宣，中英日文都要，希望文宣組出手我一定會大力share出去

真心唔明，係你眼中係無戰爭罪行？任何時候都應該有原則，唔係嘅話，我驚你嘅程度同黑警無分別。連前線巴打都會問一句拆唔拆先開波，憑咩你覺得我地已經默許左所有行動？不割席係講緊心態，無論你做咩我都會當係我有份，因為你地係我手足，但唔等於我唔會講咩係岩咩係錯。

咁咪叫人一齊去坐囉
坐爆佢囉唔俾佢做生意囉

我講緊既係
警察做野冇底線冇限制大家都知
但係因為警察冇限制所以我地做咩都得！啲人永遠會back up我地！
呢樣野有問題架。

假設性問題
大家終於醒覺去打死差佬啦，
跟住有單老豆搵仔原來係私仇報流料既，打死左個普通人

咁係咪仲係無限back up？如果唔係佢做左啲衰野就唔會俾人老豆搵仔啦/可能佢係藍絲呢都抵死架，會唔會有人咁講合理化殺錯人呢?

又屈鬼係咪痴撚線架

呢啲係文宣可以補足到嘅野
宜家咁多風向撚出嚟叫唔好搞佢地 擺明有人驚 點解唔做

分化五毛出現

破壞唔係無差別破壞
我地做嘅野係要有前因後理
唔係做畀人地睇
係我地嘅原則

好難阻止
但要比普通人知點解要破壞
唔好比人覺得係無差別

可以搞佢地, 塞人又好, 齋坐都好, 等佢地做唔到生意 = 無收入, 唔使去到打爛野, 淨係香港自己打呢場仗好難贏, 我地要贏埋國際輿論, 而家國際輿論係我地果便, 我地要好好keep 住

利申: 不割

不要仇恨，要集中5大訴求。
兄弟的羲生才有義意。
香港人加油。

佢真係好可悲，
1. 現場大部人都係鳩fing同無意義嘅對峙，搵其他野做，包括拆鋪，係合理非常。
2. 浮板對實彈，佢地係冇概念。所以我地只能夠向鋪頭落手。
落咗手啦，有班人，我暫稱佢地係被風向撚，會話你聽咁做唔好。
咁我地繼續對峙啦，好有用架。

應該要搵個框裱起佢

要解釋先好做，睇返啲外媒真係好少明點解要爆鋪，得我地明有撚用咩。我撐噴黑，爆都無問題但前提要有充分理由。個人覺得撐警唔算係，如果撐警都算係，起碼香港有一半鋪要拆

岩啊,逼大家返去幫黑警遮太陽檔雨就係最佳方向
贏民意啊ma
有民意,贏
繼續立法逃犯?我有意民意你繼續立啦,贏
監控燈?我有民意啵,贏!

贏哂

人地幾時話要返去初步呀

應該對準政府行政立法機關，咁多政府野都未搞，搞掂先啦

仲有，文宣組唔係俾你攞黎濫用。你做任何野都要文宣組事後搵原因？緊係事前講左我地理念同目標先啦

春袋

因為蚊蚊入肉
你估爆玻璃後支聯辦會賠返俾佢咩？

所以我主張，班人哂氣屌鳩我地拆鋪，不如宣傳下點解我地要拆鋪好過啦。

即係方向正確

文宣組唔係是必要幫你拆彈
與其期望有人拆彈
一開始就諗下咩得咩唔得先啦

我想問幾時先死到第一件黑狗

梗係啦，裝修過要幾多錢呀

我都想知

嚇到瀨屎
敵人反對下句係咩

反而我對私了反感啲，舖頭係死物冇乜嘢，但唔好搞錯目標

我哋應該針對官商鄉黑警五大賣港勢力

唔係捉鬼，不過建議大家唔好再覆呢個post，分化和勇！

麻包袋既新聞半單都未有 831 開槍屍體發現案就一大堆
你嚟個擔心放番下世都得

on9

係呀係呀，黑警派卧底扮火魔法師，我地咪綁手綁腳唔做火魔法師囉。啱唔啱聽？

人地盧狗攬啲𡃁攬到幾撚實呀，有曬證據都幫啲𡃁兜呀
你地？少少事就嗌生嗌死
核爆都唔割原來得個講

所以咪話假設性問題囉
反正講左咁耐都冇人做到

人地set rule我覺得有道理喎
記得句口號點講xxxx, 只有暴政
減低比人label既機會
我地唔係要發洩
我地係要贏

咁請問而家有邊間純因為政見唔同就俾人破壞呀？

你號召到你去做，做到我當然阻止。
前線拆鋪都係同理，各有各做。

咁係唔係應該聽藍絲講返屋企打飛機抗爭
出黎唱歌比藍絲屌嘈住哂,出黎集會比人實彈
爛幾塊美心玻璃你屌9自己人?
美心又上聯合國又壓逼教育界
你使唔撚使去探望塊玻璃表示遺憾啊

果然連登先係左膠大台
上面啲留言
我以為睇緊facebook
不如咪撚再拜梁天琦
跟返泛民算啦

證明大家做得啱

on鳩呀
講到人地啲錢唔係錢咁

不推文回覆呀on9

btw樓主分化撚

360好驚啲鋪受到破壞

9唔撚搭八 包拗頸以為自己好撚有道理

如果因為360係藍絲中資就打
人地連言論都冇發表
咁唔該啲人打埋自己老豆老母
佢哋都係大陸落黎 都係藍絲

成個活動會輸最大嘅問題係呢度啲人唔畀人檢討，只可以瘋狂吹捧勇武
就算有做得唔好嘅地方一檢討又話分化放灰鬼

橫掂都畀人屌唔爭再講埋
各位親愛嘅前線你睇完我以上所講，唔該你有心理準備再行落去只會係受傷或者被捕， 因為冇軍事無戰術檢討嘅軍事行動(用軍事行動呢個字已經美化咗)基本上唔會成功的
之前嗰啲所謂贏POPO只不過係輸少當贏,大家唔好自high,其實除咗612之外我哋近乎冇贏過

畫面好好睇架，外媒最love

未有呀
但係你可以擔保冇炒車
例子：牛角呢

真係戇撚鳩 成班垃圾有警察唔去譴責 走去為左幾塊賣港商戶既玻璃屌自己友

自己淆底咪認囉 扮咩大愛

要寫返原因，例如360福建幫，吉野家撐警

呢個cm好多人都支持

死p牌 我屌你老母
分化撚

搞清楚出賣港人 同唔同政見
美心太子女呢啲去聯合唱衰示威者
360直情同福建幫有關砍香港人
黨鐵唔洗講
呢啲係出賣香港人 先比人搞爛

但政見唔同個啲 示威者係無搞佢地 只有唔食
大把藍色店 都唔會比人破壞
因為佢地正正就係政見不同 而非賣港

和理非就係要係後面解釋呢樣野

因為好易比人誤會，尤其係外國人。
好多外國人仲未明點解會搞黨鐵/starbucks/元氣，手足裝修完又唔寫清楚點解咁多義務裝修工程，淨係噴口號，好易比人當紅衛兵。

行動唔完美就要改善，多d討論係好事，唔好下下當人係鬼。

唔係唔做
係分tier

每一次發明新玩法都有人出嚟話唔好架啦
Roadblock又話無用，魔法又話有鬼，私了又話核突，今次幫紅底鋪頭裝修就話輸民意

黃背心好似就係到咁 到最後冇人再去 噴下佢漆 罷買罷食就算啦

民意係一早大致上已經歸邊
但仍然有班動搖嘅淺藍淺黃
拆舖同圍舖都令紅店做唔到生意
前者觀感冇後者咁好
既然結果一樣，點解唔用個觀感好啲嘅方法
保留啲淺黃唔會變返中立同淺藍？

你連人地點解打360都未撚知就虛心啲啦
仲係到懶醒

咪就係
同中共以民族主義煽動支那人盲目愛國嘅手法

其實一模一樣

宣傳係要做
正如四點黑警會佢地會兜

但兜都要有基礎先做到架
如果第一印象係無差別打
要花多好多時間去兜

兄弟都係提醒返大家個目的/理由/方向
等和&勇都口徑一致地攻

發生左就發生左
唔完美可接受待改進
下一步大家一齊做好

牛角爆左玻璃？破壞左？睇過？

出番個拆鋪噴標語指南有無得諗

唔係唔做 只係要做好文宣
美心插香港市民一刀
福建幫斬我手足
先撩者賤 打死無怨

戰爭罪幾時又包埋拆鋪？

前線手足正正係因為有民意係背後無限backup先可以捱到今日。

當對面已經殺緊人,我認為唔可以仲停留係和平理性非暴力既狀態 點解警察可以亂咁殺人,因為背後有政權無限backup

假設性問題:打死差佬會點?唔割打死普通人?唔割咩叫核爆,一粒可以炸死幾百萬人都唔割

咁攞個平衡啫
唔洗下下就推到最高級別燒人老母嘅
好似六月香港都未見火魔法
唔得先再升級諗咩計都唔遲

佢想迫死啲冷氣軍師咩，佢地有撚出過嚟睇咩
同啲藍絲一樣人講佢就信架咋

一開始舉美國旗都有人怕得罪共產黨
又話外國人唔中意
黎黎去去就係對準政權
唔好俾憤怒控制
係屋企打飛機啦

360科水福建幫斬人手腳呀dllm
所以先頭號要拆佢檔

咁咩都唔好做囉
根本簡單過唔簡單 360係福建佬參與殺人行動 吉野家就政治逼害炒黃絲PR 仲有咩舖呀 我幫你諗撚埋佢啦

有你呢d 帶風撚開十幾萬個post不斷放風唔好裝修有人就奇啦 因爲俾你帶走哂了

唔升級？你還返隻腳俾手足我地咪唔拆囉 帶風狗
擺食擺買？ 金鋪藥房就有用
唔拆藍絲都去幫襯 咁拆左食唔到 直頭唔洗做擺食擺買
講權？黑警有權濫捕？ 白衫有權打斷手足隻腳
仲有多不勝數既野呀 權 乜撚野叫無權呀
帶風狗 話你呀 帶狗風

好多人都唔知
咁文宣講下點解
好多人冇留意都會咁諗

*你想

我唔知你係冇腦定係曲到圓

我覺得係有更值得爆冇去爆。

因為連登有人滲透帶風向
所以更加要獨立思考

搞鳩人做生意唔算數？

如果藍絲講嘢難聽就私了 我反對

但美心仆街唔係食嘢唔畀錢喎，係打爛佢
食嘢唔畀錢係為左私利 ，但打爛佢自己都冇利益

樓主啲垃圾思維
點解突然多咗咁多post反對叫人唔好破壞鋪頭？
係唔係警犬想撥人破壞？

一定要發生左先可以檢討？ 而家大風向係拆鋪 預早立法三章講定先唔得？

幫埋美心搵d名詞屌9自己友

啱，我喺另一個po都留左下面嘅嘅 大家自己諗

運動一開頭對家話我地係暴徒，國際同淺黃反應都係"邊有暴動一塊商店玻璃都冇爆過"

班狗唔出手，任我地搞就知咩事

要搞佢地 罷食、夜晚喺鋪頭出而貼下文宣幫佢做連農牆etc. 就夠，無需要下下搞到要裝修，仲要搞埋食客。
雖然好憎藍絲，但佢地都有自由落街食飯，食緊飯嘅可能係不問世事嘅港豬，甚至係黃(美心咁多名 唔係全部人都知，尋日睇live立場姐姐都唔知有幾間係美心)

仲有唔係全部人都上連登，文宣亦唔係萬能，唔好似為有咩事事後揾文宣就乜都拆到

留呢個言預左比人屌，唔割但要諗下點樣做得更好

而家冇人話要同佢哋割，係咪檢討下都有問題下下乜嘢附和嘅話咪即係推前線去死

呢個post似十足2014年咁

當初搞黨鐵都係話咩外國人唔鐘意架啦
又失民意乜乜柒柒架啦
而加咪又係無事 講經咩
咁撚緊張D死物把撚

咁中銀所有中資呢？

咁即係冇錯啦！

仲有，打中資最好，講完～

因為真係唔應該破壞

知自己做緊咩就得
唔係人做就跟
自己分析 消化下

互相討論 提點
繼續努力

係有好多post講裝修，但唔係叫前線唔好裝修，而係
1)裝修要合乎比例
普通藍店員講過一兩句閒話，咪罷食囉，唔洗裝修既
麻雀館有福建幫出過黎斬人，幫佢裝修，人人叫好
美心集團就較大爭議，in between,畢竟佢上過聯合國老屈我地做暴徒

2)裝修完噴返個原因落地下
裝修完即場解釋返點解咁做，比日後由其它手足解釋係有力得多。
畢竟我不能代表你，我講既唔代表前線當時真係咁諗。當時人講返點解要裝修就最理想。

同意

前面又話用和理非方法阻人做生意Ok喎，做咩搬龍門

知唔知搞9中資有咩問題
就係你地一搞，佢地輸幾百萬裝修費
所以緊係驚緊係帶風向叫停
好金架
其實黑警行為同皇軍有咩分別
支那同日本軍國有咩分別
3年零8個月搞日資點會有問題

咁黑警開實彈，同藍店有乜直接關係

#3 一早就block 左 3毛黎 唔洗理

今時都日都未知360乜料
你做多多文宣佢都唔會睇

咪就係
文宣非萬能
不能把黑講到白
左胸變左肩

冇基礎夾硬兜只會令人反感

OK上面巴打話殺死普通人都唔割冇問題呀～
核彈係比喻嚟啫
我自己就心入面有底線
唔會話核彈都唔割

根本示威者依加既行動放大百倍都未及得上黑狗 何來同黑狗同一水準 硬係要誇飾同打稻草人
嚟樣唔好果樣又唔好
又咩國際民意
屌你
依加外國幫你根本只係時勢傾向制裁中國
你以為人地真係可憐你冇民主冇人權？
世界上大把地方仲係獨裁緊又唔見歐美左膠介入？至多咪出下口術
點解你香港咁特別要救你呀
咪又係因為香港係貿易戰既重要棋子

佢地眼中殺黑警冇問題，爆幾塊玻璃就好有問題。
突然叮一聲明白，原來佢地睇死我地殺唔到黑警，所以覺得冇問題。至於拆鋪，人人皆可做，所以好有問題

叫美心大小姐掛牌

然後鬥佢啦

同意，叫人唔好爆戈啲一定係唔記得有手足因為呢啲藍絲仆街搞到癱嘅癱 拉嘅拉，我屌晒你地啲阻膠嘅老母呀

10月1係做咩事你知唔知
反共呀 中銀係咪共狗銀行呀ON9仔
賀佢老母呀ON9

中銀直頭國企黎
你唔係同我講你覺得共產黨唔係敵人呀嘛？

唔需要，另佢地輸錢就夠
知唔知搞9中資有咩問題
就係你地一搞，佢地輸幾百萬裝修費
所以緊係驚緊係帶風向叫停
好金架
其實黑警行為同皇軍有咩分別
支那同日本軍國有咩分別
3年零8個月搞日資點會有問題

點都唔撚割！

前線都有undercover
連登冇先奇

慘係慘在政權冇人性先無限back up
有人性既大愛黃絲會接受唔亂殺人亂抄家囉

左膠最叻就搬龍門架啦
自己人俾人打 = 走先
對家俾人打 = 保護對家要大愛

對等武力呀，荃灣麻雀館，打，啱，
人地表態係藍，打？咁唔通表態都唔比？
咁同極權有咩分別？

都係果句，對家想你做嘅嘢，你去做，就係中曬trap...同埋最重要係，佢、唔、驚！
點解要做D傷敵100，自損3000嘅嘢？

民間制裁分級制度

你老味今時今日仲講民意，仆街啦左膠

咪話緊你班撚樣好怕事又唔肯整文宣

咁你快啲割啦港豬 多你一個唔多 少你一個唔少

隨便啦，呢度美化成個運動
講到告暴動個機會又好低
10.1 之前有幻想警察嗰日唔會武力鎮壓 ( 然後9咗又好似冇咗件事咁)
警察又講到全部都係冇腦
隔離post總講話呢度咩籌80億畀義士tim

我從來都唔會割，但只係希望真勇武行出嚟之前諗一諗，你哋每一次行出嚟其實都係有好大嘅risk， 鍵盤戰士就收聲啦

咪撚柒啦你 而加唔撚係無啦啦搞鳩佢
同文革邊撚到一樣
佢去抹黑我地在先

而家就係討論緊分tier.

民意係唔會轉去支持政府
但絕對有機會轉去唔再信前線變中立
同埋國際輿論呢?
自從爆鐵獅鳥後已經開始搖擺不定

美心 福建360 點爆都冇問題
呢兩間根本唔係政見問題咁簡單 係害撚過手足

比人殺左咁多個仲乜都唔得 對得住各位被拉嘅前線巴絲?

返咗2014年

小心《緊急法》呀…

唔係捉鬼，不過...
唔割席，不過...
私了冇問題，不過...

而家係阻人拆鋪個班人分化在先，啱你口味就話個邊有道理呢邊冇道理係分化post

因為打中春袋條根

你個邏輯係邊？

唔講以為電腦大爆炸 宇宙通行證
使唔使賠返比佢同道歉啊

依家香港出問題,佢係香港做生意實有風險
同香港做生意賺唔到錢屌佔中,做到生意多謝大陸有咩分別
如果佢係藍既就關我撚事
如果佢係黃既就大家多d幫襯
就係咁

上面有人話360冇做錯過野喎
話連登抹黑360喎 仲要成幾十人撐佢喎

咁你講下 我同啲藍絲講

唱今天我就可以KO共產黨

P想正皮皮唔到

況且都只係討論下一步
都無人割「已發生嘅事」

唔好美化你地覺得無底線既野係正確

文革都一樣

因為佢係資本主義，因為佢係大地主，因為佢有權，所以就鬥佢。

明顯有人驚蝕入肉

原來講左咁耐你都係唔知360乜料既港豬

我想幫襯跟住你地係度玩飛

所以搞鋪頭個目到底係邊
洩憤定覺得可以裝修到人破產？
紅藍底商家佬讓步支持示威者？

咁你咪割囉 講咁多野做咩

福建360同美心一定冇走雞

哩啲post睇親都要起底，仲有啲警犬冇還ac俾人

講就講啦 教育下啲港豬

有民意就贏，我地一早贏左啦，而家共産黨最緊張係咩呀？係錢呀！你試下收中銀皮，叫班狗跪係度求你都仲得

Exact7ly
調返轉我想問點解咁多post叫人爆鋪
呢班人平時正經行動post又唔見佢地
成日鼓吹一d輿論成本高嘅支線行動有咩居心?

連登仔如果唔保持頭腦清醒
好快會俾人煽動到變真暴徒
唔好下下依賴文宣,文宣唔係萬能
如果唔係文宣組只會變成黑警記招

誰的人民意？

放心，錯殺無辜果陣到時我一定割

仲狗屋？ 你想叫啲手足去送頭！？

自己出去睇下新聞啦 今朝幾撚多藍鋪割蓆
咁既震懾作用都叫冇用？

真理，希望佢地睇到。

露底啦死港豬 扮咩黃啫 咪又係「你要爭取行埋一邊 搞到我就唔得」果d

因為每一個行動做完都要檢討囉

其實我一直覺得
你住係香港連香港今晚有咩抗爭活動都唔知,真係死左都唔抵可憐
藍既可以反對,黃既可以支持,中立可以避開
做到可以咩都唔知既我都唔知佢有咩需要知

啲玻璃死物嚟架咋
你同林鄭呵部閘機有咩分別

啱呀，香港人最鍾意同敵人做朋友架，人地都係打份工姐，唔覺意1槍打爆你個頭仲要笑笑口咁屌埋你老母唔好怪佢啦，佢唔想架

咁你去咗同人解釋未？
做咗，欣賞你，未做，我屌你。

人少就緊係送頭
但係咪為左唔送頭就=去大爭議啲地方先

係好事，但你要明白唔係個個跟得咁快
理性啲啦，巴

幾撚時話要去探玻璃呀
講下意見就話人五毛分化撚
一係就話咁返以前唱歌囉

敵人反對的

Goggle打優品360都懶
餵撚埋你食飯好唔好？
你同藍絲講托柒咩
會講道理就唔會係藍絲啦
講野柒柒下咁

洗乜同啲垃圾港豬講咁耐野
睇佢啲左膠論述都知佢唔會有份抗爭果啲
多一個唔多 少一個唔少啦呢啲垃圾

首先 討論氣氛係必須, 支持反對都應該be humble, and listen

同埋如果連呢個都爭議大
咪再諗下點做囉

合理武力還擊，人地動口你爆鋪，武力上根本唔合理，要記住我地係示威者唔係暴徒，我地一直屌緊黑警濫暴之餘，依家係未要濫暴埋一份，成班on撚柒99

喂 連登仔 返屋企打住飛機抗爭啦 成班帶風叫人唔好裝修既狗

諗下喎 一間舖俾人破壞就起碼蝕幾十萬 一日10間就幾百萬 仲要港紙=美金 中共已經無咩水

啱啱又話核彈都唔割既
唔洗放核彈啦，原來唔啱聽，唔夠深黃就即刻割
提議下點做好啲都比你地批鬥

仲狗屋 離地到呢..

深黃但温和？

當日擲磚都好多人話唔好

拆無問題吖，唔好搶就得

咁我收返 因為都係爭議大

幾時冇譴責呀
下次打差佬洗唔洗開po自拍呀

對準政權比較合理。
點解有膽爆鋪都冇膽接仔放工？我唸極都唔明。

屌你老母認得你啦極端偽勇武分化撚
之前放火爆鐵見你係咁撥火
有人叫停就屌人五毛左膠
大家認撚住佢

喂我無限支持幫佢裝修架喎
上面講緊唔好抄錯家同殺錯人咋
其他都ok呀

因為真係幣多於利

次次講唔掂實有人話似文革
到我地共撚哂藍絲d家產你先出黎柒啦

同差佬黑幫抽，又話要對準政權

好啦對準喂奶俾政權既共犯

又話唔好幫人裝修

反正做乜都唔撚得，祈禱抗爭

割係本身同路人 先可以割
港豬由幾時開始同抗爭者係同路人過？
唔好玩啦

一兩間深紅資鋪就ok, 太多睇落難啲接受

建議每次5間以內

動口

因為真係擲嘅係死黑警同埋政府建築
同埋依家都演化為防拉開距離

總之依家長期戰嚟，絕對冇一個短期所謂核彈方案
一定要諗點樣keep住人心直到五大訴求齊哂

啱，事實係前線好多都有底線
唔會打劫同攻擊無辜
偏偏好多人帶風向話打塊玻璃都話係「無底線」嘅行為

姐係敢打差佬 但就痛心藍絲鋪既玻璃

冇得食牛角都嘈仲好意思話自己黃絲乜乜77
返屋企訓教啦

唔割 但到時有黑警臥底或賊利用示威者打爛中資店時候 一堆black bloc去打爛其他名店搶野 然後瀨落示威者度點算

幾時開始連登仔咁擔心死物？
由魔警開槍果一刻起
我覺得做乜都唔再過份

唔通到黑警有人命損失果陣又開post話
叫人唔好殺害黑警？

另希望大家集中討論番受傷既手足

你估革命值得紀念打卡咩
我出去唔使同你報到架
你估好似隔離po12人勇武小隊咩
一言堂bye～

國際戰線極重要

同溫層好易墮入自己係行正義 做乜都啱 文宣搭夠
嘅危險狀態

所以話自省 獨立思考極重要
依樣藍絲冇

仲有
點解多咗咁多post叫人唔好亂破壞？
咁都問得出
咪因為依家破壞舖頭行為以幾何級數增加中

有人話爆360都係殺錯人喎

佢似曲到圓

你支持打記者？

左膠全面進場
又可以block

你係咪唔知麻雀館搞咗啲乜

你班和理非 罷食罷買係做得夠
宣傳 文宣戰打得夠既
啲賤種既鋪一早執曬
前線去到得吉鋪 唔洗打
唔好自己無做到野 就嘈 你罷到會執曬我地咪無野打

仲有 叫人對準政權
咁唔該 你出離 企最前 帶頭打狗屋 黨鐵總部 政總
依啲高風險 低回報既據點
先再出離反對 手足打低成本低風險高成效既藍店

話時話你地肯老豆接仔未姐

裝修對象:
首位係所有政府建築
次位係共犯企業 黨鐵 福建幫 元朗鄉黑 美心 M記 中聯辦物業商舖 奶共議員物業 辦事處
最後係所有藍絲篤灰狗 國泰 扑野家

我覺得到時出現第一個殺警Case果陣一樣有好多連登仔出嚟割蓆

無民意你死咗啦
你估你共產黨,咁把炮視民意為浮雲
日本學運,黃背心,67左仔有辦你睇

一句唔啱聽就港豬
你話點就點啦

呢句真

只會睇畫面，唔諗背後原因，佢地同啲廢老冇分別。
「rb/私了/魔法/拆鋪畫面唔好睇，一定係鬼！」
「香港咁亂，一定係示威者做成！」
係唔係好類似呢。
我對於20後嘅香港非常擔憂，因為佢地會變成廢老

你示範一次國際條點兜應該會無人阻你

幾時話痛心啲玻璃呀

無乜爭議
爆鋪有一半人支持咁做

撒亞人黎埋都唔割

食唔到牛角就屌手足都唔係港豬
你話點就點啦

得一半都叫冇乜 你數口都幾撚精

分tier我覺得ok
但係福建幫唔該大力啲

除非佢地做左啲傷害手足的事，否則如果只係唔同立場/政見就用罷買的方式？

建議反破壞鋪頭既去呵返啲玻璃
唔好係度阻住晒 降低連登質素

人地買開360用開中移動食開元氣 冇左唔得架

係囉
打藍記者點睇
見到文匯大公星島tvb記者私鳥佢?

點樣？繼續set rb 繼續磨到冇哂人？

一係標題寫得白癡
一係你就覺得同你唔同意見嘅就係上連登返工

黑色左膠警告現正生效

破壞政府可以理解，但破壞店舖不能認同。

民意唔洗理你去搞乜春政治
你本質同政府一鳩樣點解我要同你企同一陣線
再講強如支共都要同我地打輿論戰
你覺得我地有咩本錢可以為所欲為

一半人支持就代表有一半反對？
你數口都幾撚精

而家叫人唔好爆鋪就好似五年前左膠叫人唔好講粗口唔好用暴力要道德光環一樣

搞完之後將來無人會黎投資 一樣無用

老老實實罷食真心無咩影響 之前搞罷食但日日都見到好多人去美心D餐廳食野 同未罷食之前無咩分別

想幫襯牛角俾人阻到就嬲都唔撚係港豬

自己人未接受得哂係事實，唔洗下下話人係對家
齊上齊落，但距離10月1過左3日咋
比小小時間d ally

又係你地話對準政權，屌你中支咪就係政權囉

開始有啲日本學運feel
有人發覺唔係好妥上嚟發表意見
就俾話覺悟唔夠高係道德撚風向撚
依家講緊連美心360依d政治勢力都要唔做得啊,咩都唔做得不如留返屋企打丁

遲啲如果真係有個店員企係間舖前面阻止人爆野係咪要一棍毆落佢打到佢爆江？

我唔反對打
但有冇諗過有有心人藉此搶野咁點？
點解唔可以直接搞政府場同中銀？
美心同360搞過就算
次次搞為咩

講緊係一半連登仔咋
全部黃都代表唔到啦

屌你地炒車姐
食唔食其實無咩所謂
門口仲有手足話佢個集團係藍架
個老細黃你都唔應該食
是但啦

佢哋唔明
不割席唔係代表唔可以提出意見
無底線嘅破壞只會令運動走去失敗

成日話民意民意
其實最撚潔癖就係果班民意撚

罷買買食有用 一早贏左 執柒曬

幾十隊勇武手足出離 跑左成日 守左成日

傷既傷 被拉既拉

經過見到可攻打 無看守既目標 唔打？

咁出離做咩 撚狗 同狗玩？

咁要睇埋時候
冇人知咩時機做咩係100%啱
做定唔做係睇風險評估
就好似獅鳥同美國旗
如果放係69當日做，香港人會buy?

趁有空檔，大家盡量傾出啲有營養嘅嘢啫

中銀都唔關中共事
笑撚死

郁啲就話人分化嗰啲根本就係驚啲勇武睇完唔行出去，講得清楚啲係唔代你哋行出去

傻撚左, 有人回覆就係代表對家驚?

搶野既都唔係同路人 咁易拆既解釋都唔知？

上環大量中資broker

爆鋪有乜用先，又高成本，又唔好睇
間鋪無人食無人買都係等執架啦

笑撚死 所謂連登仔同廢老真係無分別

唔撚用腦呀 武力升級就

畫面唔好睇 咁樣好暴力 唔好呀唔好呀

個口吻成撚個廢老廢中咁 仲學人抗爭

留返係屋企打飛機啦 連登仔

俾人帶哂風

我諗呢個po啲人係咁諗
因為係美心員工丫嘛，如果係同路人應該辭職唔好做，留底就係共業囉。

咁唔係更應該集中真紅底既目標?

如果借記者既身份 影大頭 比料狗 係要私鳥

因為佢既行為唔係記者做既野

屌你冷氣軍師，你咁叻你唔叫人做，其他野又見唔到有成效，咩都試下啦仆街

黑警開完槍都叫唔啱時機？
係咪要出坦克車先要啱時機？

好多人仲以為破壞係發泄，但今次主因唔係泄憤，係損害中國經濟

兩個月前用汽油彈獅鳥爆鐵一樣有大把左膠鬧
咁係咪就唔做？

一半人都講緊有超過100萬人支持爆鋪行為

咁出面果啲抹黑手足無底線破壞又會唔會令運動走去失敗呢？

agree

是但你就收嗲啦
錯左咪幫襯返多d囉
我牛角食撚到金會員啦
食唔到咪下次囉
好撚過你明明唔係呢邊又扮哂係柒柒下咁

講真我都唔係太buy爆鋪頭

優品360： 你咁樣係唔會令到我驚架

邊間

叫人反思下就係3毛
順我者生逆我者亡，block 9人
好撚叻

你罷食罷買做到野既 一早執左
無鋪比我地爆

高成本？ 咁都高成本？ 咁打狗屋？

事實係做完有成果就有人撐
四個字講曬：勝利球迷

唔係唔破壞，而係討論邊d優先。

哦
我都係出返去做文宣
幫你地泯屎呀dllm

係啲on9既先會割 差佬自己都唔割 我睇唔到我地割黎做乜?

邊個知？
文宣唔係萬能
外國勢力點睇？
你話好似卧底狗斷正影晒就話姐
咁你著黑衫成班衝入去搞既話 咁邊個知唔係我地做？

721恐襲，升級得未？
831恐襲，升級得未？
新屋嶺酷刑輪姦，升級得未？
開實彈，升級得未？

我地遠遠被對方武力拋離，升級少少打爆幾塊玻璃就咿呀咁痛，醒未？？？

係呀 上面啲語氣一定係叫人反思下啦
屌完手足唔夠人講就話自己出於好意

匪資中銀! 全部匪幫!

不嬲都係
香港人本性係咁
如果唔係罷工罷買已經成功左啦

各有各做 希望手足可以罷到啲鋪頭執曬
下次我地去到 得番吉鋪🙏🏻

黑社會和紅魔鬼信銀紙，鋪頭才是春袋。

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

笑左一日香港人未死哂都仲要保留底線

破壞商鋪 講唔過去

我覺得似五年前高登洪非凡.......

因為班左狗五毛好怕自己冇影響力 冇得再分化

喂警察開實彈喎，不如你隨街搵個藍絲阿婆打佢一身丫，咩都試下啦

咁晦氣咪唔撚好做囉 洗撚你呢啲食唔到牛角就嬲既港豬可憐咩

盧偉聰完美展示咩叫核彈都唔割
你睇你條7頭

係睇時機同埋死物所象徵嘅意義

360福建幫我覺得文宣多啲仲兜到
因為佢地同鄉甚至自己有份打人
但美心佢嘅攻擊唔係搵人去斬
咁畫面上確實難兜

你以為外國真係睇你可憐先幫你咩
道德光環可以打贏仗雨革贏撚左十世啦
醒未呀

人地落手做你打兩隻字叫幫左人
笑唔笑撚死
冇佢地你文乜撚野宣呀
用wechat俾人拉鳩柒左啦

我地唔割既話
關外國勢力咩事
唔好expect外國幫到我地幾多先得架

笑死 黑警行刑式射殺前線都未升級得
啲左膠真係戇鳩架喎

exact7ly
有啲左膠係接受程度慢啲
好快就慣

可以破壞嘅係黑底同幫狗捉人嘅鋪頭，紅底只係立場，冇真係傷害手足

唔認同就話人三毛。 始終人地睇香港示威係善良為良知為正義而戰，但相反去破壞藍店根本比人感覺係做到滅聲效果，唔同聲音就要武力反你，同我地追求既野背道而行。

與其屌 不如幫手文宣點解爆
畫面唔好睇？屌，6月放火咪又大把人話唔好睇，宣傳開去大家就認同架啦

其實真係咁多人唔明定扮唔明陰9人
連登雖然唔代表現實世界,但最怕有真心膠信咗
將不割席會變咗唔可以唔同意,
唔可以批評
同黃子華講既一樣,問你攞tips就係打劫你
無大台既好處係柒咗會認,反省能力高

但有啲人話要向警犬嗰隻做咩錯事都要撐到底既作風學習,

大佬,人地共產黨咁撚大勢力有軍隊緊係可以撐到底,

唔理其他人點睇點質疑啦,
我地玩佢個嗰套,仆硬街,
盞搞到人唔服你,而且驚比人話割席唔敢出聲,連反對意見都唔敢提,最後反省能力都無埋

起底睇下啲回覆應該可以領悟到啲野
#呢個post要bookmark

Buy唔buy射殺多幾個抗爭者拎國際關注

有人幫美心講說話了
香港人真善忘

笑撚死 叫連登仔依家去360鋪頭同塊玻璃講你痛唔痛啦 喂 好暴力呀個畫面

我係另一個post 講左。
優先破壞幫中共控制香港經濟民生政治既國營中資。

你既子彈 係用手足血換番離
係咪要我地走出去比人斬 比人打死
先夠子彈用？

毀壞才有意義。時間金錢和心理上的威嚇效果。

係呀係呀。最好零破壞太平盛世繼續返工返學，乜都唔做好似做雞咁訓係到俾人屌下就有你想要有嘅野架啦。

咁你要爆幾多次佢地先會執啊？

我都會照做既
因為我無膽上前線點都要贖罪
就算你唔想我同你同路都好
我唔會走住架屌你

除左360 美心集團旗下 富臨旗下
其他可以罷食就可以

連登已經無討論空間，口講唔捉鬼但意見唔同就話人鬼
去到最後只會屌走晒同路人

#前線做對了

差佬咪又係靠每一日記者會出黎幫自己同事洗白 我地呢樣又話唔做 果樣又話唔做得 不如留係屋企打J 睇

最好做之前做哂宣傳點解我地要破壞，好多中立唔知咩事。
唔好貪一時之氣，小心被反利用呀

核爆都唔割

春袋出現

美心係中資 對準政權 支共 明？
美心集團個女人 係國際定咩會議 屌鳩我地 搞我地 明？

左膠不嬲係食人血饅頭
用前線嘅血去換佢地嘅利益

沙田困獸鬥打狗-屌7勇武
放火-屌7勇武
整爛黨鐵-屌7勇武
私了-屌7勇武
爆紅鋪-屌7勇武
仲有冇

收皮啦，驚乜撚野扮示威者搞破壞姐。
唔通死popo扮示威者縱火，我地就放棄出黎抗爭？
你答唔會，同一邏輯，點解又可以套用？
on9🤡

未訓醒果個係你定係我？
到真係有有心人搶野果陣你自己點割？
同邊個割？你講一句話果d唔係自己人就得？
咁同黑警話卧底冇做犯法野一樣 講黎比自己聽？

呢啲所謂手足唔係幫手洗白 而係係到屌鳩自己友
要割既割飽去啦

竟然想將自己變成一隻政權走狗

開實彈仲要咁多底線，同冇大台運動約法三章，細佬我大開眼界。原來連登一直以為自己係大台

屌你老母邊個話要割呀
有意見需唔需要傾呀 需唔需要改善呀？
就係你呢啲撚樣 人地出嚟講意見又話人割
唔使進步啦下話？
咁唔好傾啦 拆咗佢啦直接

遲啲如果真係有個店員企係間舖前面阻止人爆野係咪要一棍毆落佢打到佢爆江？

冇佢地爆鑊洗乜文宣補鑊姐
個po上面仲係咁話得啦得啦文宣back up返未得囉嫁喎
失憶?

罷食罷買都得
咁罷工一撚早搞掂香港啦

極端上腦偽勇武分化撚全面進場
提出異議屌人割席
覺得爆鋪太激進就屈人屌手足
不斷強調民意唔重要wfc

阿sir們吹風向辛唔辛苦阿

因為破壞商戶真係有問題？

popo唔做嘢，就係大概我地做錯左啲嘢，破壞係好爽但popo似係想唔理，等我地無下限咁做，等對面反撲，人民鬥人民。

的確係 差佬都知做仆街野要搵PBRB洗白 我地都一樣要咁做

係咪呢個po ?
瞄撚準未？唔想輸嘅我哋要對準政權！

有人帶風向
破壞商店，仲有人話爆銀行拎埋錢
有五毛推
對準政權=中資鋪？
對準政權唔係政總，中聯辦
幾時變左商店
基本上你唔爆鋪 佢都係做唔都生意，一樣係等執笠
咁做黎 做多 有咩用

係呀係呀。最好100%破壞就會有你想要有嘅野架啦。

綜合上面意見
警察冇良知所以我地都唔需要有

岩 你咁驚 咪用番同一招
唔夠你啲文宣子彈（用血換番離）
咪自己扮狗扮鄉黑 斬多幾個手足
睇下你國際線 換到啲咩番離幫手打依場仗

我終於信有風向撚

因為做左啲人就會反思呢件事係咪對個運動好

不斷的反思係必要的，唔駛咁多咩鬼呀，陰謀論住

咪係，乜都唔做等死呀！？人地暴力升級先，我地要光環就等大家一齊去煲底慶祝先拎！

唔好搞了 大家一齊唱今天我 共產黨就會自動收皮

係因為要尊重我地嘗試維護梗既制度。

大集團鋪唔會一兩個月就執，此終唔會即刻無錢，我見好多鋪都小左好多人，藍既一定支持返藍鋪，呢樣阻唔到
你爆人藍鋪，人地一樣爆返你黃鋪，無乜意思，而且一定好似跳閘咁有廢老同c9篤灰

文宣唔係萬能,請離開同溫層
如果亂鳩咁行動有屎就文宣抹
最尾只會變黑警記招冇人再信

根本就係販民維穩mode啟動

依加就係你班人一日到黑要割
唔講俾你聽講俾邊個聽呀
依加就係同你講
打舖 可能係自己人
但無差別亂搞/搶野既 一定唔係
明未呀？

十次左右？ 唔執 都要佢做多半年先攞得番離

過多一個星期啲風向撚自然會散架啦

條太子女係聯合國洗白啲狗
人地打壓緊你啊
包庇緊果啲畜意謀殺既強姦犯啊
訓撚醒未啊撚屌

係五毛黎

你試下間舖入面全部都係狗，睇吓佢地敢唔敢扑

咁都叫同路人 咩叫唔割 前線做任何決定升級

幾塊玻璃 針對性鋪頭就出黎帶風

跟住上黎發表晦氣負面野叫同路人

帶風分化撚一隻捕獲

你咪就係鬥緊自己人囉 咁都唔明？

家下都仲有人唔明對家差佬開左咁多日記者會做緊啲乜 個記者會真係同市民交代咩 我地咁都去割仲撚傻啦

破壞要有底線, 讓對方知道打壓香港人係有代價的, 但要識得停。
太過份會引來對家反擊同同路人反感。 天琦話咪俾仇恨蒙蔽自已。

唔割，贏硬。

除咗文宣，想冷處理紅裝修嘅，咁我地咪做啲有建設性嘅嘢出嚟，等喺國際戰線度攞分囉，就係公投同成立人民議會。

之前又話10.1再係咁樣，就會升級成立人民議會，點解無咗聲氣，變咗喺度嘈裝唔裝修紅店？打擊共產黨經濟要做，打擊賣港賊要做，點都唔割，但如果要「溫和」抗爭，仲有更多嘢可以做

破壞無問題
但一定要每次行動打正旗號
點賣港
係佢言論欺壓我地 唔係我地言論欺壓佢地

屌，駁唔到....

你啲口吻咁藍咁得意嘅。
又係冷軍人講你就講，條柒頭皮影人大頭呀。
我建議你行出黎自己睇清楚，唔好係屋企坐定定話你要點做，佢要點做。

我反對爆鋪。
我反而唔明點解爆鋪又要企係道德高地唔搶。睇連登，爆得鋪都唔會考慮民意，咁不如搶埋。起麻真係有收獲，你拎d 錢買gear 又好，星火又好，什至拎去買野食買iphone 都好都會有一個合理解說。 反正用文宣包裝就得。

吾日三省吾身

係要有底線
但唔該唔好係手足仲有底線既時候出幾十個Post話手足已經冇底線
或者一口咬定話手足即將會冇底線

你可以提點 但唔該唔好用咁既口吻話人地會累鳩你囉

啱 要有底線 真係高調撐警既就成間剷平 其他就適當處理

依加標題指出有人叫唔好爆,想阻止前線行動,即係割
對我黎講係不完美,可接受
的確係有改善空間,例如噴返D標誌性既野:

前線手足求你入嚟花3秒睇睇，可以改變全場革命

咁咪攬炒囉 有咩問題？

你割啦7頭
唔好認唔係割
你已經割緊啦
2000個手足被捕啊
你慢慢割啦
想當手足係condom就割啦

回想起，同當日立會爆玻璃一鳩樣

又係講D唔講D
天琦夠話過抗爭點解需要底線啦

爆咁多間鋪都無相關人士受傷都俾人話無底線

我話之你放火燒埋佢鋪
核爆都唔割

我從來冇講過要割
我一直問緊你點樣可以同全世界解釋搶野既唔係自己人 而其他人又係信服你既講法
如果你話係就係 咁黑警唔會搞到今時今日咁既地步
我冇阻止過搞國企同政府機構
我只係想話你知 搞私人企業做得差d後果會好嚴重
你到底明唔明我擔心緊乜野？

因為佢地就係店員

爆中銀，搶埋中銀d 錢，因為係支那不義之財，共產黨係咪收皮？

你話我五毛都話，爆福建麻雀館，政府野，無問題

同中資有關既就爆，未爆晒已經大撚把人想撐都撐唔落

要顯示我地爆唔係求財而係表態
唔係真搶劫就會入埋我地數

仲有保皇黨、689
點解唔去搞果D? 你去搞689 我諗大家都會好高興
最仆街果D 就放過?? 完全唔明點解

咁咪幫手洗白囉 唔係人地打你係到指指點點又唔幫手善後就叫幫左手架

天琦：對住無底線嘅政權，點解我地要俾條底線自己？

勇武唔等於冇腦呀傻鳩

香港咁多舖你班pop咪全天候守囉

咁不如唔好對準政權啦
對準五毛藍絲咪得

無挑釁既就唔搞 最多搞下門面招牌咪算囉 出得來抗爭就要面對反對聲音 唔岩聽就要滅人聲 自己咪又係一撚樣權 有時連同路人比下意見都唔得。。。我相信很多人想法同我一樣。。。。。。遇左比班霸權屌 你地可以屌我啦

分化撚就係想咁,唔俾檢討唔俾有異議
最尾等你地內閧瓦解

我好想知係度吹捧爆鋪個班到底有冇上過前線
我係前線咁多次見嘅手足好少可會咁唔理智

叫左你地唔好幫襯中資架啦 俾人滲透曬

目標開始向下移 由政權變黑警再變藍店
藍店擺買就夠 佢地出手先裝修

你最後加句係咪有人被破壞開始驚咪即係話緊反對既人係同中資有關

係 最好拉大隊上北京天安門

我更擔心整場運動因為自己比自己既限制而無疾而終

對家一早打譚小環間黃店啦

一個行動有唔同程度嘅分相，獅鳥我覺得冇乜嘢，前題係對方郁手先，但而家個情緒係有時口角/撕紙都會被獅鳥

爆玻璃可以接受，但好似上面有人講嘅，有員工阻止，係唔係打埋個員工？

我見到而家係不斷將「敵人」嘅定義不斷伸延，好快變到唔同意你嘅就係敵人

呢種不思進取同藍屍一樣唔用腦

有比機會人講咩 下下都係話人係3咋再唔係就block人

爆鋪嘅反效果唔少巴絲長文寫咗，請以理據說服人。

之前大家出戰後都有互屌，互相反省，原本係一個好好嘅自我修正機制。依家無咗喇？！

我哋同藍屍唔同嘅就係我哋識反省！

咁咪就係唔好睇囉，你諗下d新聞會點寫，會寫個根源係我地呢邊，做幾多文宣都好難救
所以除非間鋪做到好似黨鐵咁，唔係都盡量唔好爆

比建議就叫鬥？

上面有人話唔應該搞中銀 應該搞藍鋪

反而應該要出個聲明不排除搗毀任何紅底、撐政府撐警商鋪及建築物，等保險佬同佢地慢慢計保費，唔需要做實質行動都已經增加對家成本

六月遊行我大聲屌黑警都俾人叫我冷靜，要對準政權

根本黑警，親共商家，黑社會就係政權一部份

幾時先明？

其實我對打店舖冇反感
不過因為開槍而家舖頭就變成左平時一般嘅示威
國際線會理我地除左因為經濟因素
更甚係對咁耐都唔爛嘢唔搶嘢唔殺人表示嘖嘖稱奇
如果唔做返香港模式⋯注目好可能會流失
得返本地民意冇咩用
外國唔係必然會幫手架

衰啲講
香港現今局勢對某啲人黎講係有趣有用先幫架咋

D下下都分化撚，核爆都唔割撚真係好撚煩

梗係唔敢啦 人地人手一支槍 唔腦開花都終身殘廢
你話係咪呀popo

破壞只係顯示無腦

推到支那鋪頭倒台

之前既汽油彈咪又係長篇大論
結果而家又點

呢位巴打清醒

你教我點洗？ 係咪一味話我地唔會搶野唔會搞無辜既人？
咁易洗到白既話 香港d狗就唔洗咁頭痕要為佢地做過既野而搵位兜啦大佬

觀點一致：
全部主動破壞都係黑警臥底做
我未見過有市民主動做

清算藍紅鋪頭正式開始

做啲咩行動 都一定有敵人阻止 岩唔岩？
但相對 我地打藍店 敵人既防禦 攻勢係細啲

革命就係咁....無論你用咩方法打擊對方
人地都會反擊 人地反擊就唔打既
咁我地唔好用魔法 用肥媽首歌啦

最好拆撚咗成棟中銀總部
拆撚咗都唔割

冇錯，就算第一個殺警Case之前死咗一大堆手足，呢堆唔行出黎嘅冷軍會繼續割，嘻嘻。

善得咁容易啊？你現場直接捉到搶野嗰個人就話啫，比佢走咗咁點？一樣水洗都唔清就係考慮到真係出事之後澄清嘅難度先叫爆舖收歛少少啫，你起碼比d時間文宣將點解爆呢間同個原則spread出去啦

唔啱聽又屌自己人 你好撚好波呀

民意係議員政府先需要
你係黃就係黃,藍就係藍,唔會做多做小有更改,就係咁多

差佬咪又係一次又一次做更仆街既事 有覺得佢地有改變過咩 咪一次又一次洗白

講得呢D一定嘆番冷氣

Tg同班狗嘴面都未見過

繼續涼冷氣啦

温和左3個月，換黎既係咩？

咁360 照爆又無咩所謂
不過真係要分級, 唔好亂黎

佢地啲言論同藍絲係無分別
「你地咁叻咪去天安門示威囉」

破壞商舖請合乎比例原則

使鬼同佢討論咩
POINT都打哂冇人解答仲同人講冇得討論
你都係出去同特首對話啦

依加講緊係藍都爆咩？ 講緊360 美心 中移動嚟d大target wo
點樣根源係我地度？吸完香港人血再劈人都係我地錯？

啱，我地唔係popo藍絲，有各自意見好正常，咪討論下，一句就黎鬥自己人唔比有意見嘅組織最後只會自滅。

唔洗擔心,完全行緊呢個方向
九月連登最開心就係獅鳥,呢兩日爆鋪
政府黑警已經wfc,個焦點再跌一個lv
加埋不斷鼓吹高輿論成本行動
一有異議什至檢討就屌人老母五毛左膠

我有預感好撚快會玩完

對準政權，替天行道，情理兼備，有勇有謀

一定比左好多維穩費打手
證明有用
核彈都唔割

只係以言入罪我唔係好認同，佢有實際行動好似富臨個d，我唔反對，但就咁表態個d鋪我唔太支持

你既運動一早完咗啦 不如直接送中上埋大陸啦？

用下腦啦 冇中共 香港政府出過聽
就知佢地根本唔care 啦

係班和理非 眼見身邊論調越走越反場運動
忍唔住出聲

洗唔洗影埋火魔法先比得意見

機場 記者唔好再理佢啦
真係岩岩放監

我只有個小小的提議
每個行動可唔可以畀鏡頭影到點解你要咁做？

嗌口號又好
寫字又好

要話畀人知點解要破壞紅資或者以武制暴

例如：
攻擊360時嗌留字「打倒福建黑社會」
以武制暴時嗌出嚟「佢出手打人先」

好多和理非或者淺黃唔知頭唔知路，
半路先睇到live或者新聞，唔會知你地做緊乜
但視覺衝擊好實在，唔係人人都受

唔係割呀，只係每次行動可唔可以重伸
每個行動可唔可以畀鏡頭影到點解你要咁做？

琴晚就睇得出分別 搞完福佬店 幾多人鼓掌 之後搞其他鋪 D和理非都開始散

爆一塊玻璃人地話你暴徒，爆一百塊玻璃人地都係話你暴徒。
你行出黎而家都係暴徒。
咁你會點做？除非你唔行出黎。

成日話對準政權
人地中學生就打狗擋子彈 真勇武
你地就搵最易打嘅目標
做完先叫文宣文宣

其實可以見好就收 你當係俾藍店嘅一個警告
罷乜罷物可以同時做 但咩效果就心照
好多都排晒長龍 得啖笑

搞國企搞政府機構唔夠玩？
依家連一間狗屋正門都未爆到喎
最勁果次都係爆垃圾會
琴日經過深水埗 中銀玻璃一隻字都冇
反而隔離部lift就爆晒 寫晒大字
你自己諗下 你地搞商鋪班狗就由你慢慢搞
但你一搞黨鐵同狗屋企即刻衝晒出黎
佢地有咩企圖你自己諗下
我係想有節制 而唔係限制

破壞冇問題呀，不過大家拆晒啲政府野先吖不如

今個月d裝修費機多呀

兩方互補啫唔好上火

請回憶運動當初
和勇失其一，必敗

唔係鳩衝就得
唔係鳩講就贏

大家要明白雙方嘅心理同難處
所以更要有營養嘅溝通好嗎？

搞都要分程度
一路而來大家用對等武力，文宣先有得拆掂
對方出口術就燒舖，咁係講唔通

你叫其他抗爭者意見唔同嘅人做「風向撚」「有人」，何嘗唔係割席

外國係因為喺香港有利益先幫

民主自由呢啲聽下就算

我夠膽講加泰同印尼幾咁和理非唔會有國際幫手

只係因為香港好重要

爆鋪都唔得 仲話麻包袋
對家暴力程度已經上到lv20
我地仲停留係lv10 而且居然覺得over左

影低晒比班狗做証據？

你就好明顯係搞屎棍

你覺得佢地有洗撚到白咩？就係因為做錯野都死口唔認佢地個形象先會如此地不堪啊

左膠好撚煩
各位警惕

法國黃背心都係因為搞鋪頭，而少咗好多人支持。

法國黃背心都係因為搞鋪頭，而少咗好多人支持。

法國黃背心都係因為搞鋪頭，而少咗好多人支持。

我從來冇話過民意唔緊要，只不過而家過咗三個月有多，民意已經唔會再逆轉，再逆轉嗰啲都係牆頭草，好似你咁。

岩啊
同未夠18歲射2槍都係唔好睇嫁
SO WHAT
有人做到野幫到佢咩?
想好睇自己返屋企油顏色啦

你唔好傻,出面最多就係搖擺不定嘅淺黃
係唔會轉去支持政府,但轉去唔支持你變返中立都死啦

重點係點解我地要為藍絲藍鋪呢d支線揹咁大輿論壓力?
到底鼓吹大規模爆鋪班人個腦係咪坐撚住咗

係 咁係擋左子彈未？定只係吹下冷氣當抗爭左？
定係好驚下一個俾人扑既舖頭就係自己果間？

其實講緊罷買list果時都已經有藍屍搞鳩黃舖

乜呢場運動唔係要攬炒咩？開始驚自己個飯碗不保？原來連登仔心態係咁，咁我早啲返屋企訓教算數。

中移動同美心有無實際行動先，全部都係佢地言論來，講真國泰，富臨個d仲多實際行動
我地唔係中國人反日，見日資就爆

機場除了第一日塞爆，機管局自爆之外，其他真的沒甚麼效果，我也一直反對唔夠人強行塞機場的。因為結果只是推走更多支持者。

今次攻擊中資鋪也一樣，要打中資我可以列出極多香港的國企、中資甚至政協的店，打哂定選擇性打？問題是這種攻擊justify不？合乎比例不？

最少我跟強塞機場一樣是反對的。

香港=法國？
咪玩啦
人地總理民選㗎

4個月仲搖擺不定你都係叫返去藍絲啦
搖搖下都世界末日啦

到底你係驚畫面唔好睇
定驚殺錯良民
你思緒混亂喎

攬炒好呀
攬炒有乜唔好你答我

到人人都無飯開你會唔會反抗？

真 所謂國際民意根本曬撚氣

推！有商量有協調好緊要

遲啲就會有風向話打員工都啱架，鬼叫你未有攬炒覺悟唔辭職咩，抵你俾人打

你屌人牆頭草都無用
之後唔出來就唔出來
唔洗出post 割席，行動都可以割席

佢的確係形象好差 但起碼班狗自己圍爐團結到種力量 但我地呢 成日嘈交多過打交 哂9哂啲時間 手足做野梗係要體諒要支持 下下都批評做都唔好 只係呢一點以經輸撚哂

樓主個post引哂班阻膠入黎

因為咁做好似送子彈俾人地咁
又會話咩唔可以有反對聲音，有違民主
如果有不同意見就反同一黨專政有咩分別？

10都冇 最多斷過隻手指 我地幾多人死咗/終生殘廢

佢哋係因為搞文物 無差別攻擊

從來唔主張只因政見搞人，但玩清算，包庇黑社會打人既反擊又有咩問題？

我自己咁睇

爆舖ok 本身唔over
只係爆嘅對象&理由要清晰返

知唔知點解風向會散？就係每次sense到有風向嘅時候我都會出黎屌鳩，所以巴打要一齊頂住呢班底線左膠撚。

想問下左膠,交cctv俾黑警嗰啲舖頭出賣義士又使唔使對付？

我睇原呢個post先知
咁多人唔覺裝修係對準政權
你地不如返屋企訓覺吧啦

做得太過火Pr好難做

呢個Post同出面個世界好似平行時空咁
我身邊真係有個朋友去到十月一號都仲係「中立」
黑警開實彈果一刻佢都識講話黑警咁樣開槍就點都講唔通
到第二日爆鋪佢都無乜點出聲
偏偏呢到啲「同路人」屌曬鬼咁

搞國企要收佢好難
會唔會針對咗香港班奶共狗先好啲
議員政協人大

罷條撚咩
個別深藍地區依舊人來人往
生意暢旺

要贏一定係拉全世界落水

所以係想滅藍鋪聲等佢地唔敢表達政見
定係制裁例如美心果D助紂為虐

P 牌收皮
係咪都話人左膠咁唔係割席？
我信奉對等武力，以牙還牙
係咪提出來就要比你割席

直接新疆啦,有完整教育服務

巴打你get到風向撚想點啦
可以畢業～

乜原來唔支持爆鋪就係牆頭草阿?
咁不如搵幾個藍絲返黎isis式處決啦
你唔支持你就係左膠阿

你到底有冇去過現場?
我個個星期同屋企人落前線跑到隻狗咁
返黎仲要俾你班冚家鏟分化撚屌我左膠五毛
我屌你老母啦

篤灰當然要啦
cctv有權唔到黑警架嘛

好多政治潔癖撚 呢樣唔做得 果樣唔做得

唔係自己影自己呀！比人影住嗰陣要嗌或者留字呀

有兩個post 分別有巴打提議：

1. 完事後係黑店噴返有意義既字/圖案，而唔係"屌 你老母"etc.。巴打建議""係同中資有關嘅，可以返啲symbolic啲嘅嘢喺門口。最好中英都有，咁樣傳媒影到、街坊路過，成件事都好睇好多""

2. 將相關黑店文宣當溪錢咁灑係鋪面

我地可以試下雙管齊下

要有原則 唔好為發泄而搞

DLLM 唔係割啊
係要分等級
唔係間間去到要裝修

睇效用吧，，，又冇用又易被做文章， 文宣難做，外國冇得再寫商店不可思議地沒被破壞，就算破壞，噴D字以理服人好過屌你老母

有兩個post 分別有巴打提議：

1. 完事後係黑店噴返有意義既字/圖案，而唔係"屌 你老母"。巴打建議""係同中資有關嘅，可以返啲symbolic啲嘅嘢喺門口。最好中英都有，咁樣傳媒影到、街坊路過，成件事都好睇好多""

2. 將相關黑店文宣當溪錢咁灑係鋪面

我地可以試下雙管齊下

一定要增加佢哋嘅成平先得.
咪等佢哋肓撑

比人影住更加走為上著啦，平時遊行都唔鍾意比人影大頭啦，仲要做唔比人影住

唉一直都係講緊呢樣，d人係都要一講就去到“咁你返屋企唱今天和”明明唔係叫你唔好爆，係要拿揑好個程度咋嘛。民意唔會逆轉係講緊唔會黃變藍，但其他好細微嘅野都會影響到，例如會唔會少咗街坊幫手落街屌狗或者掩護勇武撤退咁

同71爆立會一樣 爆緊個個半兩粒鐘啲軍師起撚勢潑冷水 爆到又有成果就收撚晒聲

中銀send 你啲personal data送中- 連登仔：

蚛蟈移動督灰- 連登仔：

美心聯合國賣港- 連登仔：

黑社會化360打手足-連登仔：

前線手足爆幾塊玻璃無人受傷- 連登仔：

做緊

依家搞到好似邪教咁，小小反對聲音都係分化。同共產黨有何分別？

咁我想問你果班淺黃
拆舖搞到佢咩先？
之前塞鐵又話阻人返工如殺人父母啦
依加舖入面d貨你投資既？
定你係果度返工？
定你幫襯開？
根本爆中資舖就關你撚事
除非你係上戲述既三種人

包庇都分行動上同言語上
梁天琦都會講對等武力
唔知你哋點睇，我就覺得呢個原則係好值得大家去守

有邊次佢地係唔煩著哂
由一開始火魔法 黨鐵 獅鳥 到裝修
根本嘈個班就冇幫手
叫佢地做文宣又咦咦哦哦

全港咁多中資你起碼要爆60%鋪
同無差別有咩大分別?
人地會唔會逐間同你study個background

同意係要有比例

ON9仔
用日資同中資類比只係代表你無知

中資全部有黨認證，有國家任務
目標係要同化香港，搶市佔，壟斷香港經濟
高中低層全請中國人，派身分證
中共滲透操控商業機構

但D人講到連美心 360 都係做錯啵我都唔知點先唔OVER邊D先係對象
成班完全唔理時事,有事阻住佢地食飯就上LIHKG屌人阻住佢食飯
美心MA我最愛,咩9黃絲藍絲都唔好阻佢排隊

唔太關事
係要有足夠充份理由去做 存無成效
例如當初機場事件就係反例

直頭分兩個手足企正隔離舉住A3 size牌，中英對照，講點解
因為好多時記者拍片，可以比人cut走最後噴字個畫面

例如
「360比錢福建幫斬人」
「美心伍淑清UN講假話」
可以做定中英文模噴落去，咁就唔洗寫
或者印大貼紙都得

成班柒頭唔岩聽就話人左膠
你老母閪下次出黎同我一齊衝去打狗救手足先再同我講左膠乜乜乜啦
扑鋪就大撚聲 到班狗衝埋黎果陣上面屌人班柒頭唔知有幾多個係第一時間走

我見好多舖會噴
驅逐共黨同天滅中共
完全對準政權呀

要提，大撚把
前線真係腹背受敵，出去肉身傷受，返到黎上網，心靈受傷

其實係驚國際，依家我哋除咗支持美國法案，下一個係英，美，法，日，韓，而要去佢哋國家制造民義，道德高地係必須。依家係提一提，我絕對相信前線能放能收

你覺得依家爆哂60%鋪就唔好出街囉
出街有風險嫁啦,等陣大風吹左你上新疆

文宣唔係無敵 任何行動有民意back up先蓋得過違法既負面印象 如果民眾對爆舖過度反感 幾多文宣都無用 一般人就係覺得係咪逢藍就爆 唔會深究太多

我都見證住
到真係衝咗入去之後啲民意撚笠曬水

唔係香港=法國
係搞鋪頭會少咗好多人支持。

香港人個底始終和平思想，要用合理原因。
好似黨鐵比人搞，都多人會明白原因。

有咩建議
裝修從來只係支線非主線 你覺得手足目標係要爆晒所有？

我明你想點

搞完一大輸，貼兩張 有關既文宣圖就得
不過要大小小，影相好睇d

一向都唔比

跟住做埋相關事件片/文宣qr code噴落去點睇

機場唔係冇成效 係因為禁制令入唔到去 如果真係日日坐爆機場 你睇吓邊個跪先

yea,但睇黎好多人所謂核彈都唔割都只不過係口頭9up

咁其實721淨係打元朗d人你咁激動做乜
831太子d人俾人打又唔係你
10.1健仔中槍全港七百萬人都唔關事添

完全唔要道德底線?唔要公眾形象?
你咁鐘意爆鋪有冇自己落場爆過
定係又係匿係電腦後面叫人衝個班

巴打走先 上面班人會話依家就算做咩都唔會有人割
我幫你頂住

每次既行動已經係漸進式 都仲要搵位入 睇下差佬記者會就知文宣既用法就幫自己人補獲 而唔係只係得一般既宣傳

好似平行時空
定係美心勢力要加埋LIHKG

重點果幾間做左先咪得

好提議！ 再整合先！

你知唔知支那靠乜野支撐
係高官定係錢，答我

.此post 已完

雖然怕中共會搵人扮示威者周圍破壞嫁禍抗爭者..
但我都係尊重前線決定,

你亂鳩咁爆爆走哂支持者到時真係直上新疆喇
要爆就你自己去爆唔好坐係度叫人衝

你講得呢句係好危險

即係恃住大家都撐所以做野唔駛諗後果？

愛香港先會企抗爭呢邊
但抗爭者唔錫住自己名聲黎做野
大家一齊攬炒

講得好岩啊
如果發夢有槍班黑狗會死哂

黑社會要打，但商户真係無必要

除非係放警察入去捉人個啲！

諗返起次次班人都出黎嘈一輪好好笑

痴線 中移動明顯係監控香港人通訊既主要組織啦
琴日先有個post 話中移動會直接係未有用户授權下將用户數據紀錄俾晒黑警
中資背後做幾多侵蝕香港既野
幫幾多大陸人拎到香港身份證你完全唔知
你憑咩阻人做野？

補唔補到？

冇事，我相信只要詳細咁講出我嘅講點同論據，同路人一定會明白

訓咗幾多個月？
政府有無和平理性過？

根本搞搞下就連師奶老母都知咩事

對準政權你就噴政府啦，人地鬼知你爆美心同中共有咩關係啊？一係就噴埋美中同中共嘅關係，一係就噴同美心直接相關嘅罪行，如果唔係人地只會見到你爆唔關事嘅舖嘅“針對政權”囉

的確好岩,仲有時間可以打埋個飛機先走

咁你諗下點解其他國家對香港示威關注度咁高？

攞人同死物比？
滑坡唔好滑得再明顯d？
係死物撚咪認囉
人命如草芥 死物受傷最痛心

咁要睇美心比左幾多錢啦

依家手足咪有目標地做囉
都唔明點解會有人話見舖就爆
同出動物一樣 我相信前線會識留力

一定會驚，
太多人思想跟唔上，簡單黎分析。
一個企業公開撐共係無成本，仲可能額外收益。
所以公司（政策）上下都會撐共，希望阿爺收購自己。

但係如果情況係公司不斷被破壞，阿爺卻無水比佢地。
保險不斷加價，又開唔到工，又唔減租。
減價抵消抵制都做唔到，公司不出3個月就收晒皮。

這樣管理層就會內部分化，因為撐共係極大成本。
而阿爺生意手法大家都知，趁你病攞你命，
回血劍成間公司食左你，連政委都保你唔到。

共匪所謂既承諾，連大陸商家都係半信半疑，
所以好撚多商人/企業仲用緊美元結算。

明明美國佬都冇出聲屌勇武
泛民又冇
我身邊啲朋友都冇
唔知點解連登次次咁撚多人出黎屌7勇武
未講佢地哩兩日提堂
佢地仲要加把腳去屌7佢地

搞鳩錯對象 唔撚洗道歉? 上次我有份㩒飛 依家炒車講句sry都要掛?

你加油啊巴打，幫你推

裝修其實睇你想要乜野效果

見紅就打: 對準共產黨政權
見紅藍都打: 向共產黨+商家宣戰
紅藍選擇性打: 震懾依附共產黨政權既商家, 令佢唔敢再亂出聲/轉黃
無特定目標, 紅黃藍都打: 真暴動, 全港攬炒

我主張連貨物都要破壞埋

爆還爆
小心黑手暗中渾水摸魚
咩都賴你地身上
我有啲離地中產中立撚同事都開始屌啲人搞舖頭搶野偷野
點都好，小心為上

大家理性討論姐
幾個月來大家都係一路傾一路修正方向走到依家

紅企業藍鋪一定要搞
但呢個時間戰線太多再開條咁闊嘅根本自取滅亡
而且好多巴絲都話制裁唔等於爆鋪拆野
和你shop,瘋狂唱衰,坐大佢地對家,最多噴下野
點解一黎就要揀個輿論成本最高嘅方法去做?

要爆點解唔爆政府大樓狗屋或者cctvb

唔係因為貿易戰睬你有味啦
至多咪打下嘴炮
雨革果時上曬times咁又點

佢成篇野你地淨係識得拎一兩句出黎打飛機，好心啦。

美心罪行要噴好耐先噴得完wo
拿，所以就要加埋第個巴士提議，灑相關黑店文宣係店面，實有記者拎黎影

屌

因為今次係一場鬥爭
對敵人仁慈（仲要已經算仁慈）
係最失敗嘅心態

正如對家係抱住摧毀香港成個世代嘅決心
你呢？仲係咁天真軟弱
會令運動停滯不前嘅係你呢種心態

612問點解要衝
621問點解要包警總
701問點解要拆立會
全部都可以響當時問真心唔明

而我真心希望你呢啲垃圾係對面陣營嘅人

盡量有理由同方向啫
講真無呢啲道德枷鎖⋯黑popo死撚左好多件
但運動未必會堅持到長時間

損人利己最好
損人但都損己就諗諗
損人不利己應該唔會有人做，是咪？

班死物撚心痛呀

上次元朗單野之後
有人重申人地冇出手我地都唔出手
都瘋狂比人話分化帶風
一係又搵啲類比唔到嘅野係講
一啲善意提醒真係要大家針鋒相對咩
提醒前線話前線嘅就一定係分化撚？
拎出嚟討論好過大家對事唔對人
有理咪拎證據講清楚
唔係針對提出果個人人生攻擊

連登仔可以唔同意樓主話唔爆得某啲鋪頭玻璃 但唔可以咁輕易話人分化
你話一個同路人分化有冇諗過自己都分化緊果個人

而且360呢啲鋪頭 真係證明唔到佢有直接關係
定係所有福建人你都要打死
打麻雀館冇問題 支持 對症下藥
但360其實除咗佢福建底 你地假設佢養番班愛支福建撚 上次有個別鋪頭唔知做乜報狗 仲有咩直接野做咗？

我冇提民意 部份傳統和理非真係好乖隻眼開隻眼閉冇割
我亦都支持以武制暴
咁呢家咁樣係算以武制邊種暴 而連登仔手上有咩料證明

比例就係好重要 黑警都係死呢樣
佢地有權行使武力 但唔係不合稱武力
如果大家都冇標準 咪即係同黑警一樣
覺得你係敵人係幫犯就抵佢拎枝棍打頭
我地自己人都會屌啦 好似尋日大圍夜晚射爆頭 一班街坊冇裝照射 咪不合稱武力囉

當然 大家個標準點定要傾
打爆360玻璃可以係大多數人接受
但希望連登仔唔好一見到果部分人出聲唔同意就話人分化帶風
相信前線都相信連登手足
有自己獨立思考

理性討論目的係自我修正
同路人意見都唔願意聽點說服人追求民主

你講到我昨日指揮D人爆咁我冇咁大影響力

果啲偽攬炒派 我就支持全部鋪都破壞
開得鋪都同政府利益有關

自損3000?損咗啲咩?又損民意?

有禁制令前最有成效係機場喎
每次搞完機場林鄭都出黎開記招強烈譴責
又唔敢亂用tg 拉人 載客載貨量急跌 完全影響經濟
擺明春袋啦

有兩個post 分別有巴打提議：

1. 完事後係黑店噴返有意義既字/圖案（可以做定中英文模噴落去，咁就唔洗寫
或者印大貼紙都得），而唔係"屌你老母"。巴打建議""係同中資有關嘅，可以返啲symbolic啲嘅嘢喺門口。最好中英都有，咁樣傳媒影到、街坊路過，成件事都好睇好多""

2. 將相關黑店文宣當溪錢咁灑係鋪面

我地可以試下雙管齊下

好，咁要做啲乜？繼續set rb繼續磨到冇人？你建議下，洗耳恭聽。

追究臥底刑責 記住十一國殤日唔係Endgame！大家仲有好漫長嘅路要抗爭，有堅持先會見到希望！ 開左tg谷： —————————————————————— 未來10月行程（暫定）： 10月4日（五）： 18區商場·和你唱 21:00 齊唱《願榮光歸香港》 10月5日（六）： 開放討論 10月6日（日）： 追究警暴 守護記者 立即起訴開槍警察 時間：14:00 地點：維園 和你shop 2.0 - 六區黨鐵商場同步 時間：13:00 地點：綠楊坊、青衣城、圓方、連城、德福、PopCorn 10月7日（一）（重陽節）： 重陽悼念反送中義士 太子站·追思會 19:00 - 21:00 太子站

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

唔係唔可以破壞
係你破壞完要好多文宣同外國解釋

你收皮啦玩偷換概念
我同你講緊公眾形象你同我講人命死物

唔需要理會補唔補到 因為差佬保獲既目的係團結自己人 你估開出黎比市民睇咩 只要程度上每一次手段都冇差佬咁仆街就得 民意就唔大問題 都幾個月時間啦 民意一早歸哂邊

同林鄭一齊去探望玻璃

做好文宣好過啦
嘅然唔鐘意倒不同做好對沖

口頭噏都好
肯同你拗
行動上割撚埋你先知仆街就死得
下次啲和理非唔肯做support，街坊唔再帶路
你可以屌佢哋垃圾牆頭草縮沙，但效果屌完佢哋都唔會再幫你

方向正確。

真係有分別
黑警換過一批都仍舊一樣黑
要政制改革

班人一味鼓吹去做高成本企效益既野
狗屋唔敢搞就去搞康文署啦
搞老黑d野就夠膽幾百人一齊搞
對住班狗就睇住手足比狗咬都唔會返轉頭救
咁講閪咩

我淨係知道有用既行動post永遠唔見佢地比意見，但凡一扣到對家少少血就即刻有人彈出黎開post屌，不過而家佢地都精喇，唔會屌改為所謂檢討，不過好似打波咁，我就冇見過有教練會係入左波士氣大振果陣黎個暫停叫球員檢討下，從來都係失波果一隊嗌暫停然後做戰術部署，以上我講左乜應該我諗都唔洗點參透了

依家我咪問你 你所謂嘅公眾係咪覺得死物緊要過人命

貼大大海報文宣代替人手拎得唔得 當然有人肯企出黎都可以

冷氣軍師：要劍指政權，去中聯辦

去到中聯辦⋯⋯

中聯辦重兵，唔好送頭

美心都話冇問題你訓左好耐呀?
得閒就幫手做文宣解釋點解要爆舖啦
唔做文宣上黎ban人有咩意義
我就由琴日一直做緊文宣啦
連登咁多吹風post話唔好
證明做對了
加強力度先

唔夠膽打狗屋咪唯有搞藍絲鋪囉

福建幫鋪頭一定要搞，佢地的控制人就係打人、斬人的金主，以前佔中運動的打人行為亦係佢地搞鬼。

無話唔做
但唔可以成日做

我地成日笑鳩中共搞文革式批鬥
但我地正正落入左佢地嘅圈套 民鬥民嘅話，勇武式懲罰鬥警鬥黨鐵已經夠 民間團體嘅懲罰就交返比和理非

勇武唔好再搶和理非嘅野黎做

如果再有人企圖越俎代庖就一定要阻止
一黎失哂焦
二黎呢啲野做得多 我地國際戰線輸硬
三黎啲人捨難取易，更加重要嘅麻包袋會變成無人做

有讀過歷史嘅人都知道
歷史根本唔會在乎你整爛幾多塊玻璃
放左幾多次火，破壞幾多間鋪頭
歷史只會在乎每一次運動，每一次嘅革命
佢嘅意義同目的
同埋對後世人類嘅影響
所以根本唔存在什麼割唔割蓆，什麼民意
基本上對我方有利，就做
當對家已經學懂為求目的，不擇手段嘅時候
我地仲係咪要擁抱純潔嘅光環抗爭落去
如果真係咁只會比外國人嘲笑我地香港人係懦夫，唔夠強悍(其實我都係)

做文宣嘅咪和理非囉
出師都要有名，武力要對等
咁咪有得拆囉
而家提出難拆就屌人左膠

係喎 冷氣們真係好撚搞笑
話佢係鬼又唔得 又阻住人做野

你地依家exactly就係係度指揮緊人爆
你地講唔洗負責,做係前線做,壓力就文宣受
到時坐享其成咪對家囉
人地咁撚多資攞幾間鋪當買輿論子彈又夠化算啦

最好

岩岩訓醒？ 最初召喚神獸果陣一樣有人咁做
政府 實際行動撐政府 口頭撐政府 點睇都唔係同一待遇喇下？
不過同你講都曬9氣 你咪繼續分化
繼續不推文回覆

我依家同你講
鋪就一定要爆
因為佢地打壓示威
我理性說服緊修正緊你

文宣唔係萬能

你係咪做開文宣？
係就分享下點拆

周庭拆元氣單野都拆唔掂呀
你可以點樣做得好過佢

講到尾樓豬都係終極和理非

邊講指揮佢爆,我只係覺得冇做錯到
就算做錯都唔會割9佢
你地?連做岩做錯都未知就割9佢地
你係到做咩9?
係唔係屋企打飛機抗爭成果較好

好唔爭氣咁笑左

我身邊啲極淺黃都叫好
所以我唔知呢班連登acc做緊咩
不過都岩嘅
有新方法個日你見連登吹邊邊風就知有冇效
由放火 黨鐵 獅鳥
次次都係用呢招

連登多鬼過前線，不停開分化post，亦有唔少不負責任既回覆表面支持前線實際推佢地去死，成班鬼攞把口殺人

不推文回覆

但我可以話你知係黑警眼中根本冇分和勇，就算你真係落街佢都會當你係暴徒，唔好再呃自己係和理非就可以置身事外，你唔搞狗，狗都會搞你

同埋如果好似你咁講以行動割既咪即係由頭到尾都唔明核彈都唔割既真意，亦即係口頭9up

藍絲打到人殘就可以
爆鋪仲重要個打到人殘

總結
.此post 已完

我理閪你香港人既民意係點
我依家係要顧外國既輿論
打鋪d外國新聞完全冇講過因咩事而打
將來有搶劫發生唔係做文宣就可以解決到
你可以話我左膠 但連你地擺最多期望既美國都一樣大把左膠
到時議會由90%議員支持我地搞到變到得50/50既話咁點？
你唔係諗住我地唔洗靠外國勢力就贏到呀嘛？

呢班霸權 連比下意見都唔接受 下下就話人分化 真係令好多人心灰意冷 參與度大大減低

依家係檢討Bye Buy行動吖
抵制/阻藍、紅店做生意吖
關set rb乜撚事吖
要駁人揾個好啲嘅理由啦

都係嗰句 罷買 和你shop 係低成本呀 但實際幾有效呢？況且如果你唔同意 可以繼續做和理非行動架 無咩必要阻人做

爆政府建築 手足第一日已經做啦 除咗立會 送頭之餘又無大效

呢個Post唔想再回
想同前綫講

想做就全力去做，注意安全同black bloc! 我會全力幫手洗地

真係老奉
唔啱聽就屌人左膠
屌完人又想人哋幫你拆

美心出錢請打手囉
咁樣規模嘅打手一皮都唔洗已經請到啦
帶鳩你風向容乜易

將來有搶劫 將來手足一個一個咁小

睇清楚我應緊你乜先啦，我冇話過美心冇問題啊，係你話爆舖之前係隔離噴天滅中共d人睇唔出個關連係邊啊，美心係舉個例咋得你做緊文宣啊，文宣唔係痴完等人睇就夠嫁，有冇係連儂牆附近同d人傾過計啊，其實好多野你就算用文宣解釋咗d人都係覺得咁做唔好啊

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭40咋

叫人唔好爆鋪班友，自己去睇下starbucks ,元氣日日都排晒長龍。請問和理非式的罷買罷食真係有成效出到來咩？根本好多淺黃的人仲未好分到邊d係藍鋪，又或者佢地冇諗住參與呢個活動。你可以話係宣傳不足所以佢地唔知。咁爆鋪已經係一個好好的宣傳效果去等唔熟的人去了解清楚。

至於中立撚點睇真係關我地撚事咩，過左一百日都仲係中撚，唔係free ruder,就係藍絲來

我真係見唔少人咁提議
我覺得佢地係有目的咁想勇武送頭

正羲就是要破壞

我認同唔可以成日做 見好就收 依家有noise 同達到警告意味

點解成日將所羅門當神咁拜？

唔明難拆d乜？

破壞真係唔好睇 國際戰線好重要

藍絲店都唔好攪 因為政見唔同就攪人 同中共有閪分別
但黨鐵 正苦建築物可以攪

其他乜攪得 乜唔攪得 可以傾

得你知咩
而家你要人撐又屌鳩人有意見
不停話係分化撚，係對家嘅人，係五毛
傻撚咗？
你咁樣何嘗唔係割席
收皮啦

啲阻膠應該都係同一班人
次次走出黎屌7勇武
話民意會點點點外國會點點點
但次次過一排啲民意都冇翻轉
外國又冇出黎譴責
班阻膠成個怨婦冇人理好慘

兄弟爬山

唔好轉移視線啦
放大隻字就證明你岩咩小學雞
係咪影響唔到大部分人就乜都做得阿

冷靜d 其實琴日拆下野真係行過爆下架炸
唔會唔做其他野 我地人多 真係各自爬山架

有細路中左鎗
大家憤怒係正常 但我寧願啲憤怒係用黎搞政府部門

大部份人話核彈都唔割
但有幾多人真係唔會割呀
根本係得babykingdom 同 連登 等少數先唔割
其他見勢色唔對 遲早會割

破壞中資商店唔割
就可以破壞老闆所有親中嘅舖頭?
殺犬唔割?
咁殺犬二代割唔割?
放火殺犬全家割唔割?
殺何君堯都未必割 但殺其他親中議員割唔割呀?

如果無底線抗爭成為主流
抗爭者好快好快會變成恐怖份子
佢哋嘅行為同自由民主普世價值愈遠
其他自由民主支持者 本地 外國 都好 愈難支持

駁唔到就人身攻擊 啱晒你d港豬啦

你扣帽子既功力都幾強，有幸見識

你整張文宣來睇下
藍舖就拆，睇下咩反應

日本人唔明就由佢啦
反正日本戰線都無幫過咩手

最記得果次話私了錯左個啊伯
係咁出黎屌7勇武打錯人
隔日比老豆搵仔po證據
成班炒撚哂車
佢地仲要未同勇武道歉

因為暴動無得Claim

叫人分tier做嘢姐，唔係叫人唔好做喎

咩原來由6月到而家都唔係抗共架?
我小學未畢業嘅婆婆都知
真係一言驚醒洛克人
得你啲方法係做文宣呀?
唔好同我討論點做文宣去spin走件事
你有你叫人唔好做
我有我大力宣傳
但多謝你提醒我
仲有班on9覺得唔係抗共

即管睇下班收手撚風向撚民意撚有乜作為
其實大家都冇嘢好輸 衰極咪集中營見囉

幾時有話係藍舖就拆？

屌 少少建議又話分化 又話鬼 惡撚過共產黨
幾撚時有話過割
不嬲呢啲係事後檢討
依家係唔完美可接受有改進空間

紅到好似福建幫咁仆街打鳩手足
緊撚係幫佢哋裝修又好 蟲系魔法又好
仲有美心嗰啲 咁撚威 主動 UN抹黑我
可以同時進行鳩坐罷買 夠人可以裝修
目的係話俾佢哋聽我哋香港人唔係咁撚好蝦

中資 我覺得裝修或者阻撚住佢做生意都得
目的係要佢哋蝕到仆街 撤資

藍絲或者撐警嘅
人哋發表言論 你唔同立場咪 咪撚買咪撚幫襯
最盡幫佢油下油 黐啲文宣同噴啲標語
目的要佢哋知 佢哋唔企喺良知 香港人呢邊 淨靠藍 唔撚夠佢哋搵食 藍絲只會齋講 行動幫襯 嘥鳩氣

完
咁撚樣都係分化我冇嘢好講

大家再唔收
黑幫就可以乘機搶野再屈示威者

上次葵芳休班警遇襲都係
明明係黑社會恩怨 但連自己人都信係手足做嘅

他日黑社會搶完金舖都有機會令和理非相信係手足做
咁成個抗爭就玩撚猿

喂依家我哋係極需要外國幫手
佢哋講一句係勝過爆十間舖

咁你講下打私人企業既鋪最大得著係乜野？
一味話打 口就識講五大訴求 依家成場運動既焦點去晒邊？
權力使人腐敗 黑警係咁你地都係咁？
麻雀館我從來都冇反對過打 因為證據確鑿見到刀手斬完人入去
咁360衰咩？ 福建人開？
美心又衰咩？ 上聯合國抹黑我地？
屌你老母用下個閪腦啦
玩都玩得高章d啦 依家一言不合就去搞鳩人？
你黑警黎？ 講兩句就要比你打？
就算係私了都係對家郁手先還拖啦
唔通人地屌你兩句又走去打鳩人喇喎？

又屈人割,你班分化撚都好野喇

大膽行動小心檢討,要拿捏好尺度
做錯就諗方法拆,有咩問題?
你地呢d叫盲撐,錯都話冇錯
人地唔支持就人地錯,喂你小學畢業未?

你到底有冇上過前線?
我每個星期係前線見班手足冇一個好似你地咁on9

柒左仲唔潛咩，咪等下一次機會再上水lo

因為意見分歧。完。

巴打 有班人係諗住永續社運的

幾撚時又spin左去無差別攻擊呀？尋日唔係 之前都一直唔係 將來又點會突然變無差別攻擊呀？

我問你係咪影響唔到大部分人就做乜都得阿,答啦唔該

佢地有邊次道過歉

方向正確，感謝。

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

咁你快啦
衝入政總搞鳩佢

留意返
反應最大嗰班，好多都係 P 牌..

我唔知其他係唔係真係三毛定同我一樣諗法啦，我唔係民意撚，學呢度有唔少巴絲話齋，今時今日民意無可能逆轉到，我都唔相信會有黃轉藍咁弱智

我係支持對準中資，但同樣地我係認同就算對準都要分層次，我係認為分層次嘅作用係在於用行動去證明我哋就算搞中資都係有理性咁做，我哋唔係暴徒，唔會只要係中資就大肆破壞，每個行動都係帶有目的

我覺得唔割嘅意思就好似班黑警記者會上面咁講：不完美、可接受、但有改善空間（屌，唔想用歐化中文，但直接引用出嚟個意思應該會清楚啲），每個行動（無論文宣、前線、裝修、魔法etc）都需要反思，無嘢係完美，每一樣嘢都需要改善，唔係一句核彈都唔割就算，要記住尼采嘅一句名言「與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物」，我哋係出嚟抗爭，唔係出嚟無目的咁破壞，每一樣行動都要justified到，要經得起考驗同批評

而且真係要離開同溫層，呢度的確係有好多人核彈唔割，支持用同一個手段去對付中資同政權，但係出面有好多和理非，特別係上咗年紀嘅人，就算佢哋理解前線巴絲點解會咁做，但都未必咁易接受到咁激烈嘅畫面

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」
〈和中央社、掃蕩報、新民報三記者的談話〉，1939年9月16日

心水清呀
你見佢地湧哂出黎就知

同意，外國人最怕有人搞鋪頭

唔係既,罷食罷買要長久既,形成慣性個傷害好大架;
反而破壞港鐵不痛不癢,佢點蝕錢,股東都係笑笑口賺錢睇住你俾人打俾人拉,破壞店舖都係俾機會d狗拉人打人,相反唔買唔食佢係真傷又冇得報警

咁我暫時未睇到有唔收嘅情況
上次個post 咩獅鳥開始失控 笑咗

當然，我問題係，點解要將佢一個當神咁拜。

大家唔好倒退返玻璃同搞喊細路女扣200分

大家都係上LIHKG 9UP
前線有前線繼續做

次次有行動連登都係叫人留力，散水
屌呢樣笑嗰樣

但0影響力

依家幾時有講乜都做得呀？spin夠未

佢地已經想用恐怖分子笠前線帽子。仆街了。

啲日本仔話隨便拆喎

我同你倒返轉，一開波又係覺得咁樣民意/國際戰線上會失分
但諗深一層，最緊要係出師有名
前日嘅企圖謀殺事件，仲要出嚟死兜廢噏，治唔到你呀嘛？咪搵撐你嘅人嚟搞囉
由其美心廢老，嗰個唔係普通廢老咁簡單，而係有權勢嘅人嚟，記住佢係上咗聯合國廢噏，做緊影響全世界嘅嘢，有返相應「程度」嘅行動亦都好合理

利申返，我係支持獅鳥，特別係機場獅鳥嗰單我絕對支持

Support. 中資爆佢冇意見。如果係藍鋪唔爆佢但要用和理非令佢冇生意收皮

冇撚有錯，最無恥除民建聯以外就係呢班左膠。

你當連登=全世界？
連登user得30幾萬
當當中仲有7成玩緊
21萬user再扣1萬個鬼acc
即係得20萬人用緊連登
有冇文宣做過有咩黃藍店呀？
你睇下龍門冰室個post
有上開連登既巴打係10.1都仲以為龍門冰室係藍呀

屌你老母係咪唔識字，唔係講緊唔抗共，係講緊抗共同爆舖個關係喺邊呢點需要強調啊算，各有各有做

佢地想永續社運呀
冇焦土嘅勇氣就慳返啖氣
返屋企訓吧啦

其實點解只係爆玻璃?
直接搶埋野啦 經濟損失最實際 又可以補充我地軍糧
擔心啲乜?都4個月啦 唔會再有民心逆轉嫁啦 國際又who fucking care 再加上要無底線抗爭
點解唔做? 百利而無一害

經典

好多外國人唔明爆緊嘅藍舖 係間接加害者
咁咪做好文宣點解要咁做 同當初爆鐵一樣 唔理解

裝修一樣做到蝕錢效果

冇人當佢地神咁拜
問題係靠香港人贏唔贏到？
贏唔到就要顧外國勢力既諗法
我地靠自己贏到我理閪你做d咩出黎

我係問你
如果有人咁做

你割唔割?

你係爭取自由民主
但唔係攻擊政權 係攻擊個人 攻擊商店
點令大眾理解 支持?

樓上好多人都話國際戰線好重要
真係咩？
由六月開始 外國輿論都係撐示威者 咁又點？
有咩實際影響先 係冇呀
同埋正如有巴打講 外國撐香港都只係想玩鳩中國
除非香港會去到冇飯食 日日死人 生存都有問題
外國先有可能幫你

一句都尾 救港係要靠自己
針對中國/親中鋪頭破壞有咩問題
你唔俾壓力佢地 係冇人會理你

叫佢地再思考下做唔做
我身邊一半以上嘅深黃都好反感呢樣野
呢班人係企得好前嘅和理非後勤，有物資有義診有義載
反感裝修嘅人一致覺得做左就算了 但唔想再見到有人做
佢地擔心係再搞落去，政府會用鄉黑拆舖再抹黑勇武

當日塞鐵手足都聽哂大家意見停止行動
今日可唔可以都思考下勇武裝修商店係唔係出路

同我打撚難晒佢。吊佢老母

人地話打得啱

抗共同爆舖無關
我係唔係要笑

搞政府部門就真係失焦喇

吉野家美心我點分到係屬於藍
係間接撐政權
你要解釋點解拆呢兩間嘢最少要拗一大輪
有啲位唔洗拗，福建幫舖頭，黨鐵，燒晒都無意見
係吉野家都拆就開始多人有意見
多人有意見果陣係咪屌人左膠就撳得住人

我唔知幾多人係聽過對等武力
不對等武力就係暴力
呢個咪和理非都會接受武力嘅原因囉

Agger

成班上腦柒頭不斷偷換概念
幾時連檢討反省勸導都變割席?
其實依家連登風氣越來越似班狗同黑社會
我做錯你撐唔撐我阿唔撐就係割阿五毛阿dllm...

用呢個心態去抗爭會贏就真係有鬼

美帝一路幫緊我地,我地就一路做on9野拖後腳
人地係國會想講句peaceful都唔敢咁大聲

你呢啲鼓吹割蓆嘅人
係害群之馬

想搞散場革命

冇人話拆福建幫割
冇人話拆黨鐵割
冇人話拆中共有關既野割

問題係
如果只係藍絲 意見不合既
唔需要去拆鋪/攪佢地
因為我地始終唔可以俾人覺得連唔同意見都接納唔到
我地一味話藍絲攪連儂牆好小學雞 連一張紙都容納唔到
我地唔可以同佢地鬥小學雞

另外 拆完唔該係隔離用噴漆交代返罪名

唔好話外國人
本地中老年幾乎個個一頭霧水
你知唔代表個個知
你做嘅嘢無人理解 最後就無人撐你
就係咁簡單

吉野家都有問題？搞白色恐怖喎

冇話唔做文宣 但想班咁在意外國民意既人認清楚
外國幫你唔係因為可憐你 而只係因為利害關係一致
如果香港既國際地位同印度新疆一樣 外國至多就出下口術更莫講出手

咁撚無遠見就死開啦
又話對準政權 360高層全部紅底政協
美心賣港求榮仲要去唱衰示威者
中資幫大陸人拎左幾多張香港身份證你又知唔知
平時睇多啲時事啦 中資不停咁侵蝕香港都唔係第一日既事啦 點會無佢地份呀

分tier完全冇問題，次次見人政見不同就打佢一鑊咁同藍屍有咩分別

冇，只不過每次話要高地個啲人都會整呢張圖出黎姐。
所以我建議你去Twitter到搵多啲人認同我地嘅做法，而唔係係到Set底線又剩。

所以咪話預期屌手足 不如做好文宣講點解要咁做囉
係無和理非集會遊行咁簡單架啦

政權收入來自紅底商店 支銀拎埋你生物認證又知唔知？幫啲資金轉出轉入又知唔知？

岩 攬炒呀嘛 一搶咪攬炒焦土囉
成班得個講字 其他人有意見就左膠五毛冇攬炒決心

燒埋ifc 啦 好多中資喺上面

又有意見分歧既位置,

搭單問,咁淨係罷搭港鐵又足唔足夠呢?

唔搶金鋪唔偷佢資產點懲罰到佢阿
係阿返屋企打飛機就會贏架啦
民意還掂都唔轉不如攞支ak47去搶中銀啦
搶哂共產黨d錢佢地就驚到瀨屎架喇

到時會有好多人咁同你講

無可能發生既野點解要討論？定係你覺得前線會咁做？
如果你對前線係咁冇信心既 你依加可以割定先

我身邊大部分深黃都唔反感喎

對我黎講都係經濟手段 要令成個社會充滿著一種氣氛不安唔穩定但又唔係會有咩生命危險果種 自然生意佬就會身體力行表態 零售鋪頭最容易埋手搵對口就自然會搵到呢啲 個運動係條例開始撤回之後都係靠黑警助攻幫手延續 你認為咩係高章? 有啲野做左出黎都唔會係絕對民意

咁咪解釋 做文宣囉
而唔係要做阻膠屌手足呀

樓上有個開呢幾個月開足4 5個失敗post

即係黑警咁

Tier 1：黨鐵、政府機關、荃灣黑社會、福建幫 Tier 2：美心、吉野家、麥記 Tier 3：深藍鋪頭

嘅樓主想澄清：
唔係（本地/外國）民意撚
唔係割
唔係叫唔做

做有好多種方法，唔係間間鋪都需要裝修咁姐

和理非佢地未必清一式接受唔到個破壞畫面,反而係覺得咁做係唔理智,冇必要,幣遠多於利;
例如火魔法,佢地覺得又燒唔到人,又阻唔到包抄捉人,但要付出大量圍捕送頭俾打俾姦俾拉,甚至送命,而且仲要容易告暴動罪,太蝕啦

雨革果時輿論贏到加01 所以呢？遣責下咪算囉
香港同國際係互相利用既關係 唔係施捨既關係呀

一句講晒
有原則地爆 見好就收 做好文宣

美國人權民主法仲要唔要?
人地加快審緊仲冇影響?

炒魷魚對我來講就點都未係白色恐怖
有公權力先製造到白色恐怖
錢財損失遠遠不及用法律威嚇咁嚴重

呢個係我接受程度
唔啱聽就算
夢會照發，係唔會幫你拆

咁你唔撚去打中聯辦中旅社？
雜種唔係有間屋係半山既咩？
順手啦喂 打依d夠遠見夠爆炸性喇掛？
陳小春都好似係政協黎喎 佢好似住九龍站架喎
又成日屌鳩示威者 幾時組隊去先？預埋我呀喂

5毛又想帶風

岩

其實我覺得依個程度冇問題，暫時唔使升級到對商店用火魔法，俾啲時間觀眾消化接受一下，如果怕有鬼用火魔法，可以由水魔法師開消防喉淋濕間舖

做到幾多就做 習慣下脫離中資
利申勸緊老母唔用中移動

呢樣野 全港最大犯罪集團 都做到不割席
但我地做唔到

美心唔同政見，表達唔到意見，接受的
但福建班斬人一定唔可以原諒

因為黑幫睇唔到有咩利益啫

上次休班警單野 佢地睇中左抗爭者講嘅麻包袋可以掩護佢地 咪做囉

仲有 獅鳥已經令我地喺國際戰線失利緊
爆血大嬸同阿伯嘅畫面
文宣完全拆唔掂

只係警暴太嚴重 個天平仲傾斜緊我地呢邊
唔好以為無事

連登仔又黎料

拆(間舖唔出聲) = 唔出聲我地做岩左
拆(間舖出左聲) = 佢驚啦 做岩左

藍拆唔同意
有手足因為間藍舖 受傷/被捕 同意拆

咁的確係藍店就破壞既話唔係幾好，雖然目前比人搞既舖頭都係抵撚死

係啦,去埋去搶中資銀行錢
捉幾個藍絲返黎學isis直播行刑
民意唔會轉,要怪就怪政府啦

咁的確係要有討論既。

講去打中聯辦就知你係冷氣軍師啦
你用念力幫我擊退中共啦咁 我會好多謝你架

爆鋪仲未係時候 貼野或者 行入去唔買比較好

已經分唔清係臥底狗帶風向破壞革命

定係後生仔血氣方剛收唔到掣

係，我知我唔係當時人冇資格俾意見，但其實睇完直播有啲位堅唔明，啲玻璃佢打爛已經ok, 做咩要打到爛曬幫人拆埋？另外招牌都打唔爛既 ，又係到係咁打個閘係為乜？又唔遮好帶個口罩算。真係要檢討，唔好一朝得志。

遲早既事 以上地方都可以考慮

火魔法會燒埋上面民居就的確要小心
我覺得而家已經好輕手
但只係爆玻璃
但未開始搞佢地貴個啲設備
但我信前線有腦嘅

我覺得已經係 以言入罪 因政治立場無理解僱
cx無公權力啦 咁又唔屬於白色恐怖？
你可以唔同意但應該要理解囉

即管笑啦，我夠知有關，問題係要點強調啊。呢串本來係有人提議爆完舖係隔離噴同中資有關嘅野稍為解釋返爆佢嘅原因，你就話咪噴咗天滅中共驅除共黨，而我想講嘅係噴呢句人地唔會知d舖同中共有咩關係囉，你起碼爆完美心噴 美心老闆=政協 咪仲清楚過天滅中共句slogan冇野啊話係咁捉住我隻字片語嚟spin走我想講嘅重點

我覺得破壞鋪頭可以停一停，先等和理非們幫你解釋咗先，解釋需時，而家當係第一次警告。

人地立場唔同就去爆人 vs 問黑警良心去咗邊被圍毆 --- 我地要表現到我地都黑警唔同

爆舖之後有機會有賊入去搶掠，咁對香港示威者光環會受損，亦令政府有位入我地

建議你開個行動Post提點下。

我咪話其中一個原因係宣傳不足囉
但就算你200萬人唔食，其他個500萬人都唔會同你一齊罷食囉。所謂中立撚只會有得食咪食，無得食就是撚架啦，唔通佢地會走出來遊行話支持吉野家咩

當年同依家好難咁比
心理上要時間調節

睇左好耐
差啲睇唔出係曲

本身就應該咁啦
一堆左膠阻撚住晒 明明講好無底線抗爭 又加條底線比自己
爆玻璃?中共撚理你咩
最好出埋解放軍 咪攬炒囉

爆一兩次幫佢響朵就夠
本身都無咩生意
依家俾佢有機會clam保險
反而幫咗佢地

哦 原來你知嘅
咁仲唔去做文宣?

當你因爲政見問題而去攻擊私人企業既話
你係私人企業既老細/高層會傾向政府定係示威者？
示威者咁樣打落去外國勢力唔會知你打既原因係乜野
當去到依個地步 我係老細都會傾向政府果邊
因為抗爭者贏既機會係0
我再係度重申 攻擊任何國企 政府機構 刀手鋪頭我都係絕對支持

戇鳩
講兩句就叫屌?
個個手兄都一定啱?
唔可以討論?
文宣大家無份?
你有行動就應該先自己宣傳
唔係做咗先叫人幫手抹屎

當初阻地鐵開車一樣有宣傳
所以去到地鐵站開唔到車都有好多人明白理解
而家打爆啲玻璃就走 咪就係失敗囉

見到啲用字我真忍唔到笑咗出黎

我明你意思
所以裝修之後要做文宣都係必須

至少羅列中資禍港罪證

嘩 打360同美心就把把聲衝去打
打我講果d就遲早既事 可以考慮？
唔係呀嘛

記得要用中文加英文係店外寫罪狀, 外國傳媒才知原因

唔係個個都咁講
你睇真啲

唔好睇小呢樣野
件事外國人唔係一面倒大部份都支持嘅話
係唔會令當地出到啲咩有利我地嘅noise

都係講句啦 你質疑我係冷氣軍師 左膠 五毛既話下次可以同我一齊去打狗救手足 如果唔係唔洗講咁多野

係呀 有咩問題 都係反共姐
你咁緊張美心360做咩
好驚破壞完你無保險賠？

外國人一見到爆破商店就當riot(暴動)，就算有文宣都未必幫到手

因為商店餐廳呢一類係私人財產，外國人非常注重私人財產嘅保護

佢地未必明呢d公司同中共嘅關係

一去搞破壞就會令人感到運動失焦

相反鐵路政府建築物呢一類係公家嘅，比較清楚係對準政權

臥唔臥底我唔知
不過連登多中學生上就真既
如果5年前雨革發生果陣都有咁既情況我都係會支持乜鳩都扑左先 之後點樣就文宣組搞 最緊要一時既爽快

腦一殘，人就藍，唔係冇道理

你估啲人會唔會好奇點解成個商場咁大咁多間鋪唔爛，係果一兩間爛得咁特別勁呢？CCTVB成日剩係大頭影爛果幾間，講到好似全港鋪頭爛曬咁，又唔見啲小食肆屌？

直接放蟲
自然罷食

大家討論搞唔搞紅鋪 不如直接用蟲系魔法

到時你又會話 唔好衝啦 坐係條路唱今年我咪得囉

咁獅鳥可以以暴制暴保護手足
國際戰線？唔明咪講到明 唔明都辦法 我自己都有幫手解釋
有絕對民意就贏到 14就唔駛輸啦
講真邊個唔想低本和平抗爭吖

CX將成個名單send 比支那
咁咪已經同公權力掛鈎咗
我都唔係出post屌過火咁算唔算理解緊
對等武力，以牙還牙，真係個個都無爭議嘅原則

討論係講緊現場噴字，又轉去講文宣做乜，而且都話文宣我自己有幫手做緊

我覺得要清楚自己既目的，咁做又係為左乜
如果唔係同個啲反日示威支那人冇乜分別

抵唔抵做
性價比係香港人最concern

本小利大嘅野唔怕做
That’s why 獅鳥玩活性炭最受和理非歡迎

又輸啦個運動
又失民心啦

冇啦冇啦..

咪撚成日唔同意見就問人係咪驚冇得賠呀 係咪驚下間就到你果d啦 咁撚低章既手法都仲講到出口你唔面紅既咩
唔通我話你咁樣慫恿人去扑鋪又會話你係鬼咩戇鳩

因為破壞左國際文宣線

唔好次次做就得
爆鐵同理。

笑撚死
首先黑警勢力只會重注狗屋 狗署 政府重要建築
人數上佢地無可能守到咁多地方
佢會唔會分散人手去守美心 360呀on9
乜柒比你任打就係做錯野
屌你老母
抗爭係咪要係武裝嚴重唔同等下仲要正面硬碰？

商家佬知道黑警靠唔住
只有靠連登

都話叫你試下 連試都唔試就係度ff有咩用？
講就係人都識講 我都識話你由此至終都冇出過黎
咁係咪事實？

好睇

打死藍絲最好睇

害我手足，殺得

成間舖咁大整係夠位噴一句?
你係度嘈我噴呢句人地知唔知有關係有咩用呢

要噴邊句更加係當時前線決定
正如火魔法 黨鐵 獅鳥
連登討論完一樣係當時前線決定
做幾多前線決定
前線做左野就到文宣做野
就係咁簡單
現時噴字較常出現就係
天滅中共同驅逐共黨
你覺得唔好你咪提議過更好嘅囉

私人企業既老細有遠見一早諗定後路走啦 表面梗係話支持政府施政唔係點搵錢 搵唔到錢仲唔閃啊 表面支持同唔同實際支持 實際上好多錢流出香港呢段時間 外國只會對有新聞價值先會報 搞360呢啲水平 邊會報

我覺得扑冇問題，
但最緊要係有紀律地做，
唔好係又扑唔係又扑，唔小心整到隔離無辜嗰D舖。
要記住中國人香港人其實好多時都係各家自掃門前雪，扑爆嘅唔係佢間舖其實佢地問題唔會話好大，仲要明知隔離嗰間係老黑嘅，有人代市民懲罰佢地可以大快人心。
不過現場睇到就好多時都係集中地扑，暫時睇唔到有亂黎嘅跡象。
但要慎防有狗有老黑扮我地亂鳩咁扑
所以每次扑完留番個清晰嘅message 好緊要
如果做到一個難模仿嘅trademark 會更好

有冇睇新聞話藍鋪執得就執
相反黃鋪係完全冇影響反而生意額仲有提升？

已經分唔到係曲定直

私了都報 搞私人企業會唔報
我真係開始睇唔透成件事

要分左程度先顯示到香港人最憎、第二憎係咩
搞左黨鐵先

咁你當我未聽過，你講下破壞嘅好處？得益？俾個顏色佢地睇？

反而針未到肉啦，呢班政狗仍末覺痛

正常香港人邊會去中聯辦，同日日中旅社咩

你到呢一刻仲叫人去圍中聯辦就知你咩料啦
自己無出做冷氣軍師就話人地同你一樣
係咪好嬲呀 俾人講中左

你會唔會太著緊國際聲音
係重要但永遠只係bonus

落蟲啦

我覺得有好多死警狗扮手足，一味鼓吹叫人破壞，乘機製造機會俾CCTVB 抹黑抗爭者，又可以借機會等更多手足送頭！

大家要清醒d 想晒成個行動咩先係最重要，唔好亂送頭， be water

多謝樓主明察秋毫

你好鬼喎
點解要 引人答你有無出過黎

黨鐵有上市架

不嬲大把人帶風向

真係好撚笑
成班連前線都未落過嘅人屌人五毛左膠
要打狗爆鋪好阿,同我落前線我同你一齊做
以下開放報名,岩岩屌人左膠個班唔好縮阿

條友明顯係狗黎 又叫人去圍中聯辦 唔知咩居心

純洩忿 冇價值 (威力) 負面形象差

自推，唔係分化。大家認清警狗d 煽動post

無send呀
cx玩文革自我審查呀

自推

中聯辦咁重兵
叫人去 根本係叫人送頭

可摸以理智D
咁多爭議即係件事做得未夠靚

大家目標放喺想贏, 先會有咁多討論
個個都講緊點改善, 你就發晦氣

抗爭AI 進化要多D討論, 大家最後都會搵到個平衡點
想贏要忍一時之氣, 用果道火去做D拮到中共痛處既事
有啲野早左做遲左做, 會整響整體成敗
搞商店呢一步係一個big step, 早左遲左定係要點樣修正, 一定要多討論多思考
我地企緊喺一個重要分叉路呀

警告撐共既代價
蝕錢
攬炒埋普通市民
遲下無得買保險

好多好處喎

你啱

所以咪搞中資囉，有咩問題？

預左你班垃圾唔夠講就話人係左膠係鬼架啦
根本成班一味話扑既人都同班藍絲一樣
只係識講人視野短淺 而自己就睇野睇到有幾遠
意見不合就係非我族類 割蓆撚

做show咁爆mtr玻璃, 再吹爆鋪風, 除左抹黑示威者之外, 咪就係攞民意立《緊急法》囉

同場加影，成功爭取糸列。

係紅就打既話, 文宣好難逐個向外解釋
外人睇我地只係破壞緊商店
集中一部份黎打會易處理好多

我一開始就係提議緊，係你係咁spin走我個重點囉好冇我攞美心做例子應該噴佢同中共嘅關係或者直接罪行，你就係度插我唔知美心有咩問題

再推

手足俾人打到仆街夠晒文宣效果啦
民意係重要就有時要衡量得失

學返一開頭個巴打企係到比人打13拳都唔還手囉

點解班藍絲會越打越猖狂，一開頭用拳頭，後尾用刀斬呀？就係知你地唔撚會還手呀

呢d咪建議囉

爆立法會爆黨鐵用火魔法都睇唔到有邊個國家割我地wo

send 咗喇
佢唔係將啲黃絲員工名單send
係所有人都send
之後再炒你，咁變相已經係send 咗比支那
同支那講邊啲人係黃絲

香港人不是暴徒（黑警唔係人唔計）

對家開埋槍 仲擔心國際文宣

你要我揀 手足人身安全 定 國際聲音 個畫面好無睇
一定揀前者

睇唔透有咩咁出奇 好多時外面發生緊既事都會同自己期望有落差 下下完美主義好辛苦的 權衡完做取捨就夠 出到黎效果唔好咪再諗 唔係點延續個運動

哂氣喇 有班人由六月頭就話點樣點樣會輸
由最初起舊磚都唔得
之前一路升級都無輸到
有班人政治潔癖太嚴重

尤其係starbucks... 美國品牌, 相信99.9% 既美佬都唔知香港starbucks 搵左美心做代理經營權

係佢地眼中只會見到香港示威者連美國舖頭都打爛

拜託左膠和理非進化得快少少

每次升級完都要上連登嘈一大輪

真係好撚煩

罷食罷買都要時間先會見到效果?

根本咁樣就唔合理。除非中資已開始收購其他重要行業。

如果真係想破壞就講大d講搶嘢
之後手足只係破壞就無人反對嫁啦
開天殺價落地還錢

仲記得612影到有位手足掟磚
左膠仲話人係鬼 自己手足唔會掟

你搞好似毛主席咁，主主席一定啱咁。

講真
外國聲音要聽
但唔係外國網民
外國網民都有阻膠藍絲
係聽就聽外國議員同政府啦

留意返 我哋冇屌勇武
大家只係心平和氣提供意見
大家都為咗件事好 唔係單純洩心頭之恨

你又唔去試下既做咩講到人有責任去聽你講

改善地方就係要加message

左膠成日老屈手足

我要試d咩？ 我叫緊你地屌人左膠五毛既出黎跟我試下 之後又話我係鬼 轉個撚頭你又問點建我唔試下 你地d思維都幾搞笑架喎

從來都講民意，有民意先至係勝利基礎。

無話唔聽 有道理嘅咪聽

民意？ 到今日唔會逆轉啦
總之就不割
但係搶野既就一定唔係自己手足 一定割
我睇到既係藍絲既矛盾

黑警一定想你打，到時到佢哋手上有証據做文宣。

睇新聞報出來話執果d係專做自遊行生意的酒樓ja, 本身都冇乜本地人幫襯緊係執啦
而家係講緊一邊搵香港人錢一邊出賣香港人的鋪頭例如美心集團同富臨集團果類呀

至於黃店，除左出左名果幾間例如加騰屋同龍門，好多街坊鋪都唔會話特別好生意囉

因為係popo

的確你講0個0的係鬼話。

"警告撐共既代價" 所以個代價就係爆幾塊玻璃？
“蝕錢” 哦，中共蝕錢呀？定政府？定商戶？
“攬炒埋普通市民” 所以咪愈黎愈多人唔支持你lor 咪
“遲下無得買保險”訓左幾耐？次次都冇架wor，你訓咁耐你唔打去保險公司問下？

屌，問左咁耐原來都係得呢的小學雞理由咋，唔係呀嘛

兩個月前可能民意要留意 因為果時冇咁多事端發生 有部分人仲未意識到問題 但過左咁耐 要接受都接受左 唔接受果班就算9數啦

對家已經背後殺左好多香港人，而家係你面前對準心口開埋槍明殺，再插贓嫁禍告你暴動，你而家同我講唔好搞藍絲鋪頭？
又話核爆都唔割？ 而家一個差佬都無死過，香港人唔係咁撚on9 呀？
唔怪得d 狗可以咁肆無忌彈，係香港人既光環養成既

咪就係幾個月啦wor 定係覺得呢幾個月做完的嘢冇料到

要時間，唔通你話罷，美心第二日就收關門?
比0的時間啦，人哋咁大個集團，都可以頂幾年啦。

美心唔會罷

班on9聽唔明人話
自己冇落過前線就係咁撥火叫勇武爆鋪放火獅鳥
我現場咁多次見嘅手足大部分好機智冷靜
呢班撚樣九成九係上腦冷軍,一係對分化撚
有幾個直頭認得次次都係度帶風向
之前有人連做文宣都要俾佢屌

班傻鳩以為民意唔會轉去支持政府就可以為所欲為
轉去唔支持我地變返中立就夠死啦
而呢樣野絕對有機會發生囉

同埋國際輿論呢?唔要喇?
唔靠外國靠你打狗爆鋪燒鐵可以迫支共跪?

以前出post話唔好掟磚
到而家一人一舊

以前出post話唔好玩火
到而家全民火魔

“轉去唔支持我地變返中立就夠死啦”

發生緊，不過唔多

當你有幫手對外做文宣，咪明點解囉

所以今日叫人 唔好破壞鋪頭。。。。

你打死狗，政府咪更有借口開槍囉。你又冇槍，到時個運動玩完，大家一齊以後比差佬警暴囉。

所以咪幫外人問你地 點解要破壞鋪頭 lor 一係你叫人作個理由俾我寫啦

爆都唔割，但要自己諗諗，最好對準政權，爆吓啲政府野就啱啦

你記住而家民意係8:2之比，時間一長，部份藍店開始關門。但真係要時間。

8 係？？？？？

agger分tier

前線決定，唔好指指點點!尊重前線決定

離開同溫層先啦

左膠，和理非冷氣軍師+5毛反對既
我地支持就岩
歷史證明呢班人反對既野，我地贊成場運動就會有進展

電信公司爆鋪有咩用呀?

淨係識話人小學雞？
你咁都唔明好難同你溝通

就係爆幾塊玻璃？ 你覺得無用點解要反對？
你覺得邊個蝕錢咪邊個蝕囉
三罷咪又係攬炒，有咩抗爭唔係攬炒
無得買保險咪好囉，有堆人話裝修完有得CLAIM保險，睇過？

文宣出動

所以今日有人叫唔好裝修囉

但係政府係大股東呢

支持埋搶曬佢d 錢 買gear 捐星火買iphone
支持埋強姦埋對方藍絲女，黑警強我地d 人我地強番藍絲
民意會企係我地果邊唔會逆轉

試左啦，跟著咪話唔得囉，你又冇心裝載啦

同意，問題係你地拆鋪呢個行為開始過火位，開始愈來愈多人成副心機諗點拆鋪破壞，但真正做9我地係黑警政府，唔係搞分化，只係想大家停一停諗一諗，唔好將自己變到紅衛兵咁，已經有人想連未落閘入面仲有人既鋪都搞，痴左線

慢過56k電話線上網

仲有咩警察，香港無警察，得isis

五年前 唔好衝啊

三年前 唔好打狗啦

前一個月 唔好私了

而家 唔好打藍/黑鋪頭

屌你老母 好難捉摸啊

你都識講對面殺緊人，咁你破壞鋪頭係回應啊？你咁想回應做咩唔麻包袋？即係驚但又想做d 野所以破壞死物？

唔係限制自己，係9唔搭8，佢殺人之後你爆鋪關咩事？間鋪係黑警架？

睇你心態就知你未準備好

提議點解唔開新post

噴罪行唔係唔得
要好精簡
美心罪狀又唔係得一條
爆舖唔好用過多時間著墨呢方面度
爆完噴完最精簡嘅行動就要走
爭取最短時間撤退換地方快閃
為左噴多幾隻字比黑驚捉唔抵

同埋你噴咩字都係要文宣再加強
倒不如直接加強文宣

360係斬到手足皮開肉綻既福建佬開
美心太子女係整fake news出席聯合國幫popo洗白同抹黑示威者
唔係黑警開但佢地絕對唔係無辜

香港人無軍隊,
無軍隊可以依靠, 我地就要靠食腦
要令對手無人撐, 自己多人撐先可以削弱到強大既對手
然後再靠我地財力去憾動呢個極權, 咁先有機會贏

對手太強大, 我地一定要有盟友
所以外國勢力好重要, 抗爭者形象好重要

你睇政府全面抹黑我地, 迫我地愈黎愈勇武
就知道佢地最驚我地D乜

其實帶頭個個係何小姐，但賭場咩事都無，你唔過澳門爆人場既？同埋佢地講d fake news 根本無人信，呢樣好明顯啦，罷食就夠

個人覺得 今次震懾佢地 已經做到警示作用

佢地會，已經過晒火，黑警開槍殺你你走去破壞死物，真係唔知回應左d 咩

係呀最好踩埋上天安門添。

唔知點解急住幫人洗白白
澳門關我撚事,個賭場又唔係開係香港

大家一直討論緊點搞先搞得又靚又應棍, 用最低代價拮到佢肉痛

好明顯裝修係一個具爭議性option.
TG有人整左個美心懲罰poll, 2千幾人投票, 3成贊成裝修, 4成贊成禁飛仔阻佢做生意, 3成贊成罷食

當呢件事唔係3分2以上的手足贊成果陣, 就要慎重
手足意見一定要考慮

思路終於make sense

革命既時候玩公投？

又失民心呀？

對家開槍，你玩小圈子投票？

有冇咁弱智？

又話割彈都唔割，咁如果實係唔割，你投咩票？

成班而家根本係發泄同覺得爽，咁做黑警會流血，政府會驚咩？用下腦先啦

我同意你講法 港共係逼緊我哋變純勇武
對家無底線我哋有 係蝕底
但我認為要適當向前踏一步囉

呢個係講緊時機問題
首先，當時仲係「嘩, 狗放催淚彈呀」既時代
啲人屌狗濫暴之餘, 仲相信佢地有執法能力, 好多時出咩事基本都仲有人會報警 (721前大環境係咁)
第二, 仲記唔記得當日呢單野出黎果陣, 係一半贊成一半反對架
好多人話呢個人應該出手回打,即係勇武有升級空間

睇返今次情況唔係完全唔一樣
我地自己人對呢件事分歧較大, 文宣拆得好吃力, 大家就要改良策略
仲未計一班臥底狗已經吹緊風向叫人搞金鋪搞錶行

有咩用？黑警會驚唔敢再tg 開槍？ 政府會跪？

支線嚟
唔代表有做錯

照你咁講個運動結束佢算啦

好多藍店都收晒撐警標語

證明有班人欺善怕惡

我覺得唔會割～ 好明顯係得民心

重點～ 根本又要驚又要威，問題係你爆鋪無人會驚，班狗笑9我地on 9 咋

要食腦,
第一, 我地勇武升級差唔多到頂架啦
第二, 我地做野要以拮痛政權+繼續留在道德高地作為目標

裝修方式暫時仲未做到唔掉光環又拮痛中共既效果, 要檢討策略成效
仲要計算對家抹黑成功既風險

帶風狗 連登仔一俾用字好小小既野就帶哂風

從來無諗過勇武點解會幫佢地裝修

個垃圾腦剩係同廢老廢中既一樣

「喂 ，畫面好暴力呀」「 輸民意啦」
「拆黎有咩用姐」 我屌你老母啦

咁你上街有咩用姐 林鄭有冇聽呀 帶風撚

一升級小小帶撚哂風 你開呀?d鋪頭 咁撚擔心

你唔擔心下手足？ 垃圾連登仔

證明路線正確

全民做裝修佬

我見隔離post有人開始整地圖
不過我覺得地圖應該要包埋中資入去

反獨裁走狗而破壞下，只要冇為利益即冇從中取利既，問題不大

咁不如去打劫中資銀行,捉藍絲黎公開處決啦

投票又話割,檢討反省討論拿捏尺度都係割
係阿我第一個就割鳩你呢d分化撚

話要扣中共血喎
我係中共俾幾間鋪你爆下就買到輿論子彈不知幾開心

我支持佢地搞中資架喎，分咩化？

有打劫咩？有處決咩？

做咩呀你？

趕住衝出黎，又定守則呀？

洗唔洗又公投？

用唔用公技都公投好冇？

唉，你第一句我想講既係，真係已經唔止第一次有人開風向post然後瞬間破千正評，先唔計打手炒熱個post,我好相信有好多連登仔係完全冇咩思考底下就秒評左先，搞到成為風向post既幫兇，而隨住時間同事情發展証明左呢一類的而且確係帶緊風向，大家可唔可以忍下手唔好咁快比正負評，唔好loop完又loop

講多樣野既就係呢類post而家已經進化左唔會直接屌，係扮比意見扮有分析，你第一眼睇落去覺得言之有理，令到你忍唔住比正評，但其實睇多幾次你就會發覺有d唔妥，同埋通常最初既回應都係附和多，絕對會令人迷惑

以上係自己觀察，有錯屌細力d

我地都支持搞中資阿
只不過唔係用爆鋪呢個方法
咁就俾你屈割唔係分化係咩阿?

點解唔可以打劫同處決?
唔搶哂中共d錢佢點會痛
唔殺十個八個藍絲以警效优佢地點譜驚?
對家開咗真槍點解唔做得?
你係咪民意撚割席撚左膠五毛?

點解唔可以爆鋪？

又失民心呀？

我有話唔可以打劫同處決咩？
做咩衝出黎柒？

共產黨比左好多錢你維穩咩？
做咩咁驚？

搞到入肉知痛呀？

或者咁講，係對象唔對等
人地警察開你槍好難講通或者連落去所以走去同藍底食店裝修，爆中銀atm
冤有頭債有主
班黑警射殺平民就揾返班犬/背後權力

利申：唔反對見到黑幫/攻擊性藍屍召喚神獸保祐

點解要為藍絲中資揹咁大輿論壓力
除咗爆冇其他方式喇?

嘩!即係你支持打劫同處決?
咁邊個係風向撚好明顯啦
阿sir收咗隊仲上連登帶風向攰唔攰阿
民心唔緊要你班同事日日四點出黎鳩up?

前線出黎革命，個輿論壓力好細？

然後你仲投左投右，又比守則乜乜柒柒

再加輿論壓力上去，好撚野呀你

對政府黎講，民心緊要就唔會今日咁啦

你知唔知你對手係邊個呀...

殺左8000萬中國人既共產黨呀

仲係度小圈子投票定守則，左割右割

睏醒未呀

就係前線壓力大
先唔應該再為支線增加輿論壓力
同埋投票會增加到d咩輿論壓力?
你知唔知自己講緊乜

你都識講敵人係殺8000萬人共產黨啦
我地得幾百萬人點靠打打贏佢阿?
點解支共到依家都唔敢出老解殺哂我地?
因為佢地好人有惻隱之心阿?
佢地都要承受國際輿論阿

不斷叫人唔理民意同輿論
檢討反省拿捏下就屌人老母
除咗想吹風令前線變真暴徒之外我諗唔到其他原因囉

打場不對稱戰爭

不要硬碰硬

毛澤東：敵進我退，打游擊戰

破壞敵方資源為主！對方在明，我方在暗！

打擊藍絲陣營設備及落單人仕，包括紅色機構，商店，落單瘋狗及奴才、契弟、契女！

盡量組職可靠手足，成立特別小中隊！

每小隊10人左右出擊，後勤10人支援放哨補給！

只要有100隊，特區鷹犬死都唔惦！

不過，慎防敵方埋伏、卧底、引誘！

我話你哩D人，增加前線壓力呀
明唔撚明呀！

國際輿論你老母呀，佢驚制裁呀柒頭

反省係咁反架咩
投票撚民心撚
1/7衝立會又話失，私了又失，打中資玻璃又失

然後呢？

你一係就做文宣幫前線，一係就收聲番屋企睏教
光復左香港你再出番黎

幾撚時變真暴徒，你都on99
前線醒撚過你啦豬閪

人地外國人睇野係好宏觀的
點會第幾個鏡頭就會由反極權變到支持極權，網上理Kol
根本一早就想割

唔割
但支持塗鴉 多d
in graffiti we trust

唔割。

但覺得攪舖頭無用，不如直接捉啲福建幫出黎公審仲實際

孤立係好基本既戰術黎
否則點解共狗要孤立示威者

我就係前線阿屌你老母上腦冷軍
現場d手足先冇你咗撚柒
前線做乜行動都計過度過有腦有Pr
如果71唔係入去飲野擺低錢
保護文物齊上齊落..你估唔會反彈?

唔驚制裁咁之前908去美領行條春?
咁多手足舉美國旗都係廢架啦
幾十萬人俾你一句變condom你都叻架喇

投票攞共識現場都會啦
一睇就知又係匿係個mon後面叫人衝個d仆街

你又係前線呀？
咁定咩守則？

隔離個前線要受你控制？

71前都冇定守則，點解會識放低錢唔打文物
然後而家你覺得唔會？

你咩企圖？

你要共識咪去現場囉
你連登做咩？

冇錯

仆你個街我居然同你隻垃圾極端假勇武分化撚講咗咁耐,blocked

自己玩投票，比壓力前線，想控制前線既人，
竟然話人分化
真諷刺

唔洗扮啦你,穿咗喇

答左我先啦傻閪

你又係前線呀？
咁定咩守則？

隔離個前線要受你控制？

71前都冇定守則，點解會識放低錢唔打文物
然後而家你覺得唔會？

你咩企圖？

你要共識咪去現場囉
你上連登做咩？

班商人老闆當然會做野
搵人帶下風向，洗下白
唔通向香港人大叫：係啊，我福建佬，攪我啦，吹咩？

加油
我睇好你

唔分化， 紅色企業無人反對搞， 只係要諗下點樣防止對家屈我地
所以我覺得只要大家有ground rule:只破壞， 不搶不劫， 人人去守自然對家無位入